毒撚教你溝女！ 你問我答

大家有咩溝女上嘅疑難雜症即管放馬過嚟問我，小弟一定竭盡所能去答你

祝大家今年一定溝到女！！！

利申：毒撚

毒撚最忌咩

點溝女?

唔好講溝住先。
如何點樣結識到女仔？樓主，通常透過乜渠道識女仔？

樣衰 聲柒 on9
點溝女法

有自信

唔係自信，係千其唔好chur人，我發覺毒撚其中一個問題就係成日覺得自己為對方做咗好多，但對方冇feedback，於是就逼人表態，例如係不停放負話對方唔重視自己甚至係表白 ，一嚟將段關係嘅主動權比咗條女，二嚟條女會覺得你好cheap好煩，係度乞求段關係，所以勸大家一定唔可以chur人，但求冇加分都唔好扣分

心態錯了

女係唔使溝㗎其實，平時增值自己，裝備好自己，增加自己對女嘅吸引力，到真係有女埋身嘅時候，大家互相交流時都覺得對方好吸引嘅時候就得米。

當然由朋友去到交往時間都仲係需要一啲小技巧，之後會再講。

矮 樣衰 讀engine，圈子冇女

有咩方法？

唔要「玩多啲活動」呢啲答案
活動識女仔係喺啲已經相識嘅人增進感情，除非你好突出。

嗰女仔好鐘意痾屎 但我成日痾屎唔出 佢就話我哋天生唔夾 我真係好愛佢 我都好想痾屎痾好啲 但真係痾唔出 佢就因為啲咁少嘅事唔受我溝 我真係好唔開心

係咪識耐左就88

有人問樣衰點溝女，其實我覺得女人已經冇男人咁外協，所以除非你真係衰撚到買餸都被人叫先生，一般執得自己好睇啲就得，唔係話成隻潮童咁，但起碼要乾淨企俐，人地見到你唔會彈開先，過到啲女嘅合格線就得。

當然你可以之後再執潮啲，如果有女仔frd就叫佢地陪你買衫。

ps. 有啲人可能驚突然執靚咗個look會被frd笑，其實你又唔係同frd拍拖，理撚得佢地笑咩，有女就到你笑返佢地啦。真係驚嘅，咪逐少逐少咁改。

如果你諗住做fd先嘅話你已然好大機會勼唔到

你有女友？
如果無女友又要開po怕唔怕俾連登仔恥笑？

鍾意左個同事但唔知點再行下一步
平時有講有笑 有時會一齊單獨食lunch
講笑哄得佢開心會扮野拍下我心口膊頭
係廁所洗完手佢仲會拎水彈我
真係好想同佢一齊 樓主有冇咩高招

有啲複雜，其實個問題係你圈子冇女，即係你同女溝通嘅技巧本身就比較生疏，搞到你係啲活動較難識到女，於是你就覺得啲活動識唔到女就不去也罷，然後你接觸到嘅女就更少，技巧更生疏，所以你見到係一個惡性循環。

盡你所能識多啲人，不論男女(當然最好女)，唔係叫你做狗公，係真係抱住一個做frd嘅心態，當練習下自己嘅溝通技巧，到時真係玩活動時都易啲識到女。

做frd冇問題，但做frd其間都要循序漸進咁flirt，務求將個關係推上去，但如果真係cool down得太耐就可以收皮了，條女已經frdzone咗你

唔錯，但你係咪A0先？

現家冇，唔怕，大家覺得我幫到手嘅就自然唔會笑我

食多啲菜啦

有條女就係同佢拖得太耐 冇結果了

樓主好似腦補咗啲內容
其實我玩好多活動，只不過觀察咗好耐，以自己做例子歸立咗呢個現象。

我識得多fd(圈子問題，男多女少)，但大多都係hi-bye。hi-bye都算朋友嘅一種嘅，但冇交流lor
女性朋友更加唔好講，一係對你冇興趣，一係俾人插咗旗。

你溝通技巧係有嘅，自問同d朋友都溝通到。不過係冇乜機會同女溝通就真

我只係唔想睇到你回「玩多啲活動」正咁講。因為太行，而且試過唔多work

你話盡可能識多啲朋友。有冇啲實質方法

gay

高招就冇啦，不過你可以咁做，每次互flirt完觀察佢點反應，佢嘅反應係正面嘅話(例如你水彈佢，佢又水彈你，咁就係正面)，咁你下一次flirt嘅力度就可以大些少(即係性意味多啲，社交性少啲)，再睇佢反應，一直提升flirt嘅層次直至佢有負面反應，咁就要收返緊嗰力度到大家都舒服嘅位再重新推上去過啦。

其實我啲女性朋友真係係活動識返嚟 如果你真係話活動啲人本身識，咁不如試下啲興趣班或做義工？應該啲人較少機會本身識。

再甚者可以試下交友app，一嚟可以同好多女傾，二嚟可以知道通常自己講咩啲女會直接dead你，然後再改進

點溝仔

認真答你，靚女，别無他法

衰過一次仲有冇機會

真？
唔靚點溝 食自己？

如果唔係暗瘡肥婆嘅，都仲可以不停畀signal人嘅，不過都一樣，唔好chur人，如果條仔鳩痕又唔憎你之 餘仲覺得你性格幾夾幾好傾都得嘅。

不過你預咗條仔愛你冇愛一個靚女咁多，男人都是碌鳩行先

溝女真係一大學問同埋好鬼煩

我覺得應該列為一個必修科

物理易啲定溝女易啲

請問大師，男人係咪鍾意啲pure true 嘅女仔
濃妝又飲酒 多野講是咪收收皮

女女嘅大腦點work都係要靠物理學嘅解答，所以，我唔識答你

btw巴打你啲notes呢？

百貨應百客，你係點樣嘅人，畀陌生人咩形象，就吸引到咩類型同質素嘅男人。你鐘意嘅嗰條仔係乖乖仔，咁你就梗係pure啲好。

當然我個人就鐘意又pure又true嘅學生妹啦

走數先 因為要諗食譜溝女

濃妝減分 粉係可以既 但係眼影從來理解唔到
飲酒睇人 品味唔好淨係SU CAN

絕對要啦。到時結婚率下降政府就知衰

有咩話題可以講

衣食住行育樂，每一個分類都可以問下佢嘅現況，感受甚至問佢攞料，逐樣逐樣試，搵到一樣佢有興趣嘅佢就會同你傾落去。

當然都要睇人嚟就，例如學生妹你問育就緊係唔可以問人成績，可能係問有冇玩咩club, 有冇住hall, etc

ching回post先起底，chur chur子

唔駛起 人地su can女食神黎出晒名

靚仔但係毒撚性格點溝女
以前俾個女仔hurt得太深
搞到個人好內向
久而久之就變到唔識媾女
或者話變到對媾女呢樣冇興趣（not gay )
而家有女埋身俾signal都扮唔知
因為唔想又俾人hurt多次
我咁既情況可以點搞
利申A4 但係5年冇拍拖了

你衰過一次意思係表過白？就算好彩做得返朋友你都係呃緊自己咋，及早抽身啦巴打

手兄，咁關注本女食神
我唔落粉 但會落陰影

咁多位巴絲打我瞓先了，有咩聽朝再答你地

晚安大師

識左女仔冇耐 只係平時上堂鳩up下 就冇交流 冇mutual friend 冇佢FB ig 咁啱落堂就係食飯時間 好唔好流佢一齊食
因為唔係太熟 我又係男 驚佢覺得我想追佢 事實我係想追 但唔想一開始太明顯
另外佢約左其他人食 比佢拒絕又唔係太好

唔去溝女點樣可以溝到女？

女仔最鍾意比人氹 唔識氹 平時唔多講野 講野唔好笑點算

搵唔到話題 講野好悶可以點解決

本身個人對住啲唔熟既好少野講 可以點改善下

毒撚點溝靚女? 自問唔係吳彥祖同古天樂

估唔到樓主講得幾中肯
利申：真絲

純粹落堂同同學食野姐
我諗你地唔會兩條友去食架

北上，北望神州大陸
先克服中國恐懼症，克服支那恐懼症
克服左恐中症先

香港700萬人，女350萬。
但適齡女性（1980至1999年出世）只有100萬。
適婚從未結婚女性約50萬人，
如果計單身未婚，估計都係10萬人。
個pool太細。

但如果北望神州，80後及90後有近億半女性，未婚都有幾千萬人，適齡單身未婚都1000萬，個pool大好多。

五毛MrJoe

以後拎多啲水彈佢

恐中症發作.......

明知媾港女難，又恐中，樓主教人點脫毒？

收鳩皮啦

毒撚脫唔到毒，點解
因為恐懼
恐支，恐中，恐女
想脫毒，FF就有

上去支那搵女都驚，
港女點會睇得起你呢些無用無膽男？
返屋企做返鍵盤撚好過啦。

呢啲post都有五毛入嚟搞事，大家一齊dead佢 ，巴打們我地繼續討論

成班死毒撚喺到聽個毒撚講點溝女
真係唔怪得你地無女
有自信既毒撚鳩噏都信
真係無撚得救呀連登成班死毒撚

比啲自信嚟，邊有人咁好彩拍一次拖就夾到終身幸福，咪當每次拍拖都係一個練習改進自己囉

如果係咁，即係個女仔直頭係識你老鼠，咁你貿貿然去約佢食飯真係有機會嚇親佢。你可以試下令個女仔記得有你呢個人嘅存在先？例如上堂答下佢嗲，一齊做group project，咩都得，起碼要佢識你先(即係走廊撞到你會同你say句hi嘅程度)，然後你再話落堂不如一齊食都唔遲

正如上面咁講，自己吸啲女返嚟

巴打加油！

好似上面咁講，首先要接觸多啲女仔先，練好同女仔溝通技巧先。邊可能冇同過女仔講嘢咁款就衝去溝人。

男人好犯賤，吸返黎嘅女，多數自己都唔會鍾意。

咁樣嘅話可能係吸錯女，呢個時候就要反省下自己係咪比人嘅印象錯咗，唔係自己諗咁樣，然後再做調整

咁可唔可以講多啲點溝仔
慢熱女又想識仔
唔係暗瘡肥婆但都唔係靚女

adore

乜撚都話五毛，屈毛派恐中派痴撚線
有人問點識女，個pool大d咪容易識到女
咁個pool點樣先大些，北上支那最容易最簡單最可行
你自己恐中，咪教埋其他網友一齊恐中啦

仲有識女係要try and error
港女350萬人，適齡100萬人，未婚適齡50萬，未婚單身得10萬人
大陸，閒閒地都有成千萬個未婚單身適齡女性，可以慢慢try

你自己都教人要多接觸女仔
咁有班人對港女shy怕醜
先叫人上去支那搵女
你又反對，仲屈毛，教人恐中，仲咩柒姐

lm

巴打你肯寫天文未？
等到天慌地老啦

毒撚最大問題係咩
恐懼

恐網上交友，唔敢上網識女仔
恐中國，唔敢北上識女仔

克服兩大恐懼，好難會冇女鐘意

讀u身邊既女仔家境出身都好好，所以我自己都有自知之明都唔會亂咁高攀
而同我同level既女仔我又識唔到

樓主簡直係我地毒撚界之光，支持巴打你為毒撚指條明燈!

我就唔洗啦…

我本身係加拿大讀緊year1
近排我鍾意咗個韓妹
我同佢返學嘅schedule又唔同
令到我少咗同佢進一步嘅機會
本身我同佢嘅關係喺hi bye fd咁
唔知點樣先可以進一步同佢拉近

Btw，佢英文好勁大家溝通冇問題
而且佢除咗kakaotalk 之外，咩social media都唔用

樓主我呢個情況應該點搞好

不恐網，不恐中，就實有女。
恐網，恐中，身邊的圈子又少女，就好易做毒撚。
最容易識女仔，就係網上交友，所以先克服「恐網症」。第二，就係北上，所以克服「恐中症」。

巴打你講得好似好岩，但其實最恐懼係幫港女埋單!

同性戀難少少，你睇下人地係咪gay先

見親女就好怕羞 個心跳得好快 完全諗唔到野講
點算好

俾個新聞研究報導你先

Scientists think relationships that start online may have a huge advantage over relationships that start in real life

young women smartphones texting
The reason why is complicated.

A new paper suggests partners who meet online are more likely to be compatible than those who meet in person.

克服左恐網症，肯網上交友，已經贏人7成 。克服埋恐中，贏9成。

樓主 想問下點樣用social media溝女？ 非狗公...只係想問下點用sc, ig, wtsapp去impress個target (事關我啲frd成日笑狗我唔識flirt

原來咁多人走你數

樓豬係咪PUA

佢係走成個post嘅人嘅數

最緊要咪發夢，無料唔好日日諗住溝高質女

但佢會拎水彈我 跟住偷笑

溝仔真係唔太識 ，其實都應該同溝女差唔多，最緊要嘅係努力做一個更加好更成熟嘅人，唔係諗住點樣溝，到時候啲仔就會黐埋嚟。做人都一樣，唔使刻意追求成功，努力做好自己事事追求完美，到時候成功就會自己追過嚟㗎啦

不過同女人唔同，男人外協好多，你過唔到男方條合格線就可以收收皮了。

肯網上交友或北上支那 搵高質女 會容易一些，代價係閣下的安全感

要安全感，留港搵女，就預左食港女

有冇追女仔但佢係唔覆wts又懶得出街個d?

推

對唔住，除咗傾熟啲約岀嚟玩我都諗唔到點做好

同上面講嘅一樣，識多啲人，識多啲女先，等自己習慣同女講嘢，改進溝通技巧

ching巧有經驗甘喎🚬

如果外表ok 但唔太識講野可以點
我發覺自己社交能力差
同異性相處特別差
試過有女仔frd話我平時太小野講
但個樣似係好健談咁 話似有女個啲
其實唔係我唔想講
只係一大班人既時候唔知講乜
驚講多錯多 比個唔好既印象人

咁你就檢討下啦 等陣比人中出即飛咪撚喊

女仔朋友多過男仔朋友，但係大家都當我係好朋友，點搞？

係美國，你用600萬，已買到幾千呎大宅
係中國，你用600萬，可以買到3間至5間1000呎大宅
係香港的新界西，你用600萬，買到500呎
係香港的港島區，你用600萬，只能買到300呎單位

香港，係單身人士生活，非常良好。
但對於拍拖戀愛，結婚生仔，成家立室，香港環境係非常unfriendly。

媾港女，如同買港樓一樣，係好貴，好高成本。

所以，搵女就北上，單身就留港，明知抉擇

個女仔通常幾粒字hea回你係咪代表連做朋友都冇機會？

見多d女，畏高都係咁克服啦

收皮啦扮撚哂知港女點諗
柒頭
利申:真絲

但靚仔有高度
係香港食到80分的女
大陸就可能食到90分

讀緊建築year1 冇乜女同學
見到一個幾合眼緣不過望落去好摺
自問中上樣 近排都識襯下衫咁
但我份人比較慢熱 明明都識到下男性朋友 就係對佢有啲緊張咁
敢問爸打媾女路向點算好

有時唔關港女點諗事，
係香港的制度和風氣會逼你咁做。
例如香港樓貴，租金貴，冇樓住，係好實際的問題。
香港婚宴貴，又係事實，當然你可以選擇只註冊，不行禮不擺酒。
但樓係走唔甩。

要impress嘅話就千其唔好係哂命，應該係show一啲條女有興趣你又叻過佢嘅嘢(影相，撚貓咩都得)，等佢由心底裏崇拜你。

點樣可以迷失在一場愛情遊戲？

乜鳩嚟

比人感覺係好難追到手
每個人都會好快放棄
自身可以點做

自己高質就自然可以溝高質女啦

條女完全唔想理你喎咁，退返落嚟冷卻下，起碼唔好搞到條女憎你先

吹到用APP就識到女咁
毒撚靜係MATCH到人已經好叻,MATCH到仲要傾到落去,難上加難
利申:玩左2個幾月,MATCH到既人兩隻手數得哂,有3個仲要係美容雞 已經亂鳩咁所有人女都LIKE

同上，打扮好自己，習慣同女仔講嘢，起碼叫做基本脫毒先。

點樣避免比女仔fd zone？
例如自己既言行、行為上 或者同女仔要傾d咩話題

點為之chur條女??
我而家想唔理佢一排, 實際上應該點執行

我唔係五毛
中肯講

論單身生活質素
香港>美國>台灣>中國

論成家立室後生活
美國>中國>台灣>香港

我諗你仲係拍拖階段，未明
結左婚，你會明白
5萬收入，係入不敷支，你就會覺得，係香港真係好辛苦

呢個當然啦
事實係大部份毒撚都係低質既一群

Try and error
算啦大陸仔唔識英文好正常

絲表示
毒撚有時好錯頻
同你講a跳左去b咁
同你輕鬆你又變左嚴肅
我覺得心態上要take it easy少少

條女po ig story都唔覆機係咪收得皮

我一次過追曬個post

但冇對象俾我練習

之前有個想追女仔，約左一次街
到最後俾佢fz左我

識左條女就快4個月
出過街3次
可惜再約都總係婉拒，或者話攰
係咪要放棄喇
唉

使咩怕講多錯多，大家岀嚟玩都係鳩噏㗎啫，你唔講反而冇機會練，到真係要同女仔講嘢嘅時候就口啞啞。

好明顯係

點樣先可以令啲女唔癡埋泥

平時太多女埋身

其實你唔flirt, cool down得太耐一定變朋友。

用返我上面段comment, 每次互flirt完觀察佢點反應，佢嘅反應係正面嘅話，咁你下一次flirt嘅力度就可以大些少(即係性意味多啲，社交性少啲)，再睇佢反應，一直提升flirt嘅層次直至佢有負面反應，咁就要收返緊嗰力度到大家都舒服嘅位再重新推上去過啦。

當然做朋友嘅原因都可能係因為啲女仔覺得你唔吸引，即係你冇一啲特質令到啲女仔由個心裏面佩服你

會唔會係你太chur 或佢唔得閒

冇錯

你同佢有冇一啲共同興趣？有嘅就一齊玩，最好嗰樣興趣係你叻過佢，咁樣你就可以leads住佢，等佢覺得你好勁，佩服你。

熱情啲，最緊要係畀條仔signal, 佢flirt你嘅同時你都要畀下反應flirt返佢㗎，大家都有互動先係一個健康嘅關係可以發展落去

見樓主咁有誠意
幫你推一推

就咁傾只係第一步，咁你都要觀察下通常傾咗啲乜嘢之後條女就會唔理你，然後再改進。唔想傾嘅話就攞啲時間增值自己，咁條女先覺得你有吸引的想同你傾落去㗎，下下傾埋啲毒撚嘢又或者好似審犯咁係咁問問題邊個會同你傾呀大佬。

巴打加油！

佢做錯嘅嘢係成世冇同個女仔講嘢，與此同時其他男仔不斷進步緊。到大家都老咗嘅時候，得佢一條仔唔識同女仔講嘢咁，咁點樣係咁market上面有吸引力呀

溝女容易飛難啊
條女痴身又煩又on9 好想飛左佢

樓主我問你d感情問題ok嗎
會有d長

唔好覆完人哋一條message半個鐘唔理你就問人做緊咩，攞嗰啲囉囉攣嘅時間嚟做自己嘢，唔好畀人感覺你成個世界係得佢。

基本上做自己嘅時間就過得好快。你係唔理佢嘅就直接唔理佢，唔使同佢講啲咩，隔幾個禮拜之後佢就會意識到少咗條友搵佢。

其實最緊要係平常心，你要當佢係朋友咁自然，唔係一個女神
祝你成功

啱，有個問題就係啲人成日認住嗰女仔佢哋畢生至愛 ，溝死一條女，好似非佢不娶咁，結果嚇親人之餘又搞到自己睇得失睇得太重。其實溝到咪溝到，溝唔到咪當多個friend，唔使睇得太重，大家都放鬆啲反而仲好傾。

人哋同你都唔熟，做咩一定要覆你機

其實我覺得係佢哋會太緊張嘅問題，好難以平常心去傾偈
所以同佢哋傾計先會出現咁嘅情況

係 ，冷卻返先。有緣嘅可能一兩年之後機緣巧合又會同佢有交流呢，到時候你又進步咗，又咁啱仲鍾意緊佢(雖然冇乜可能)，再溝都唔遲

上多啲連登

所以除非你真係衰撚到買餸都被人叫先生
啫係點

多謝

ar

對你有興趣一定會出去
就算唔主動約你
你約都一定會say yes
就算有嘢做都會就時間盡量同你出去

有個心態相信冇人會鍾意自己
全部身邊嘅女仔都只夠膽當佢地係朋友

你幾時聽過街市啲阿嬸會叫人先生，點都係叫靚仔啦下話

緊張嘅話就唯有多加練習

難架
一係就不斷講自己有興趣既野而忽略你講啲咩
好自我中心
原本都有少少好感
最後佢約你出幾次街但佢都係一直望住手機上連登
你未買完麥記但佢已經食哂成個餐
真係 不了

毒撚唔好咁自我中心啦

劉明

你有冇諗過係點解會咁先?
係唔係樣子問題
你可以試下執下個look
同埋大部分嘅女仔都唔會對外貌有太高要求

係咁傾自己嘢嘅原因可能係因為佢哋對其他嘢嘅認知比較少，冇玩過，根本就唔識傾

咁又真係誇張得滯
你同佢出街佢係咪全程冇講過嘢

巴打我外國識左個女仔一個幾月但平時只係傾功課交流多，有時會係個亞洲人五個fd既小圈子group吹兩句。平時揾佢佢都會覆但傾到咁上下就會唔覆，加上佢好多人同佢social media上傾。通常佢唔覆之後我如非必要(做project)我都唔會咁快揾返佢(至少三日)，間唔中我地幾個人會一齊做功課佢有時都會問我。但問題係有意無意約佢睇戲佢都唔肯，平時食飯又多數一堆人食，點先可以拉近到個距離？

不如諗下自己有咩優點，諗唔到嘅話，就努力去改，去整幾個優點出嚟

識親啲人 無論男女俾人第一印象都係話 大把女 Player
識耐左就話 我反差好大 乖仔 點搞

利申 : 平時都係打下機 做下GYM 同 跑下步

人講你就信
唔話你似player唔通話你似老實型咩

你係咪ig嗰啲post成日都係出去飲酒或者同一大班friend(有男有女)玩？

lm good

盡量傾多啲閑計先？起碼都要同佢熟啲先，同上面一樣，搵下有冇共同興趣就一齊玩。

點樣應對d等勁耐先覆你message既女
但係現實可以玩到好開心 傾到好多計

我唔用social media 多數啲相都係人地tag我先有
我諗我個人比較out going 好易識到朋友 所以俾到人呢個印象

我三四之前返pt識左個女仔
見左幾個星期之後就拎佢ig約佢出去
總共出左三次街
出街同佢都有講有笑幾舒服
但ig, wtsapp傾一開始都ok
之後就愈黎愈hea 都約唔到佢出去了
跟住有次佢同我講黎緊要去美國exchange
咁我就好緊張想約佢出黎想講我鐘意佢
但佢冇應承實 咁我都冇chur佢了
再之後有次返工撞返佢(個排考試大家都冇點返工所以好難見面)
我放工送佢搭車
架車到左我都未同佢講我鐘意佢
好撚後悔
同一晚我send左段錄音俾佢
佢第二日應我say左no
其實都預左收皮
只係唔想佢exchang前都搞唔清楚

我頹左排到而家其實都放低得7788
但佢兩個星期前add返我snapchat
(我add佢個時係佢hea應我個段時間, 但個時佢冇add返我)
佢而家add返我一係禁錯
一係可能想做返fd
其實我都唔知
但我表晒白而佢又say左no
而家add我係做乜鳩
我又應唔應該揾返佢
thanks 樓主

世界四大不可信

英國研究、大陸製造、南韓起源、台灣報導

中咗第一樣

(笑)

樓主教唔教溝仔或被仔溝 ？

講嚟聽下 試下幫你

自從無讀書都無同女溝通咁濟
而家一同女溝通個腦即刻轉數慢曬...
可以點搞

肯定樓主毒到仆街
開 post幫自己心態改造

樓主有無咩興趣班/活動好推薦
IT狗生活圈子都無咩女性朋友

點樣呀 成班死毒撚
見我屌柒你地就成班喺到負皮
無人敢出聲呀？
死毒撚笠水呀？
有無望下自己個毒樣呀？
學人溝女？笑撚死
成班真係唔知要幾柒先聽個女都唔知食唔食到既毒撚鳩噏
垃圾死毒撚

應該係台灣報紙報導的英國研究先唔可信
今次係 business insider 報導

最緊要係靚仔

樓主！非常支持你！
我當年犯曬你所列嘅錯
包括無必要地自卑，chur人，做古怪行為
用左幾年時間錯誤中學習
摸索到你講嘅方法，絕對work！！
終於成功溝到女神

根本好多女仔唔著重樣
同埋唔覆機其實係唔得閒而唔係冷淡
最最重要真係多嘗試多溝通唔怕醜
mk仔flirt 過10條女食得1條又話你知咩

同男仔傾計成日都諗唔到點答點算
唔係唔想覆 係真係諗唔到點覆

等女主動可唔可行?

但係唔覆機又點樣交流多啲呢？
好易覺得佢冷淡

Generally有咩要注意

金鐘樣點搞

你哋熟唔熟先?

製造多啲見面機會
傾下計 慢慢循序漸進
例如你可以主動搵佢
起碼係佢個心入面有個位置先

本身都係太主動
仲有冇其他

我有撩佢講野架
講日本旅行啲野
不過佢都係好dead

佢係一個點嘅人
例如佢嘅興趣
同埋你哋嘅對話大概係點?

矮醜柒肥窮
點溝到大師

畀女friends zone咗 因為仲放唔低前仔
但佢啲fd話仲對我有好感 應該要放棄or?

我成日比對方笑唔靚/肥之類

睇嚟你真係遇到一啲奇奇怪怪嘅人
正常嚟講點都會認下你

一樣都係有學渣

重點佢都係去過福岡
但勁dead
不了

自信

表白咗柒咗就冇㗎啦，可能佢add返嚟都只係禮貌，唔想多個敵人，所以唔好搵啦。下次千祈唔好表白！呢點好重要！

畀仔溝就得，教溝仔就難啲啦

咁就要習慣返同女溝通，搵多啲女溝通當係練習

這種我也不了

即係毒撚想溝女，首先要脫毒啦

幫到大家就得啦，都係拋磚引玉啫

男人大部分都係外貌協會
真係唯有減下肥 化下妝

做gym?

我有化妝
反而佢會叫我唔好化妝
肥我就減咗廿磅 大部分都話瘦 有人叫我唔洗再減 但仲係笑我肥婆

佢開嘅話題你冇興趣，咁你去開咪得囉 ， 試下搵啲係人都有嘅共同興趣嚟講，例如撚貓

肥仔會唔會溝到女架
利申 178cm 100kg

你夠吸引力一定得， 但條女flirt完你之後你都要應返人

第一次約岀街 做咩好？

一嚟佢忙，二嚟佢同你唔熟，三嚟又覺得你個話題唔吸引，咁點覆？

交流唔到咪轉下話題，但唔好chur，三四日搵佢一次都已經好夠。 你同你best friend都唔會每日就whatsapp幾個鐘啦。

睇我第13個comment

聽落去 佢都只不過係同你玩下啫
咁你哋應該都幾熟下
佢同你咁講嗰陣時語氣係點?

你舉到自己嗰五大缺點出嚟係好事
咁就逐樣逐樣改，著靚仔啲，顯得自己高啲，做下gym減肥，之後再去諗點溝。

佢啲friend可唔可信先，我個人覺得真係對你有興趣嘅又點會放唔低，啲人有仔都去照派帽，更何況係分咗手嘅

咁係條女擺明對你冇興趣啦⋯
可以收工

成日恥笑我（其實係好多男仔鐘意恥笑我）
其實都熟
有表白過
但佢成日都話呢樣果樣同唔到我一齊

毒撚by definition係一定冇女，你想有女又點可以做毒撚呢？女不嬲都係成功人士嘅bonus，專心將自己改進就得，咁做唔單止係為溝女都係為自己好

少少肥就話啫，你100 kg你自己都心照啦，更何況係女，為自己健康減肥啦

問我好過

邊個女仔想我溝你既 reply 我
利申 死毒撚

其實真係做咩都得，總之有趣即可，如果係一啲可以令到條女崇拜你嘅活動就更加好(即係你叻過佢嘅共同興趣)。但千祈咪撚搞到好隆重好高消費咁，會嚇親條女令佢有好大壓力。

佢啲fd叫我畀耐性 但我衰心急

同親女仔傾計都會變左一問一答，但果d女仔可以同其他人好好傾。點先可以同人有interaction 而唔係q&a

樓主可唔可以講多少少同女係手機傾計方面。

如果身邊冇乜女仔 fd
點樣可以識到多 d人

百貨應百客
不過物以類眾, 唔好濃妝又劈酒四圍蒲
然後話想識正經、sincere既男人

調返轉問啦
點溝毒撚 ？
鍾意果個男仔毒毒地 好被動

d女仔就算中意你都可以乜都唔做
其實上男既做硬主動, 但唔係話chur人
睇signal, 好升lv咁, 要儲經驗值

黎緊佢星期日生日 諗住星期六約佢出黎食飯 大家都傾左差唔多一個月 幾乎日日都snapchat 約唔約佢出黎好？

圈子本來好少女仔，咁有啲乜實際行動係可以突破呢個惡性循環？

咁咪係囉，你都自己衰心急，唔好咄咄逼人啦。冷靜返落嚟再慢慢嚟，重新再將個關係推翻上去。

果然係五毛，唔見你講大陸適婚年齡男士遠多於同齡女士

好簡單，你傾啲嘢佢冇興趣。所以你要搵出大家嘅共同興趣，而個樣興趣你又叻過佢，佢先會對你好奇。再唔係就傾廢話，你同佢點識嘅就傾啲咩，係學校識咪傾學校嘢

至少唔好成日打機先啦

約多佢幾次都應該feel到有嘢啦掛？

可以，但唔使睇得太重，約唔到都冇所謂。食飯都通普一餐即可，唔使太誇張。

你唔好睇得太重就唔會心急了

毒撚留名學野

韓燒你覺得點?

pish

返咗成個sem都未同女講過野
啲女見到我好似見到奇行種有無咩計仔可以溝女
利申：無撩過女 樣柒油頭毒撚

靚仔毒撚點溝女好 手頭上好多選擇 但唔敢表白

我想講嘅就係，就算做晒都未必有result。上次約個女仔出黎大家食飯行街都有傾有講，冇乜deadair, 最後都係冇再理我。可能最後我chur左佢少少，佢印象唔好啦。我同佢講左兩次下次再約

Gym場全部都係大隻鳩wo
搵條女都難

樓主有冇tg 有啲想私下問

我自己既問題就係 無論wtsapp定交友apps傾計都可以好岩傾 傾到會約大家出黎食飯 但每次出完黎之後就無續集 好多時出黎見個陣都拎唔返wtsapp對話個種熱情出黎 成日有deadair同尷尬 識女唔係問題但問題係約出黎見個陣

我話個pool大
仲有，香港係超一線城市，你香港身份都贏其他三四線城市和農村人先啦

好明顯個樣出左事啦

靚女同身材點揀先

呢樣真

矮撚應該點溝女 同埋成日比女仔話我似有女 似係player 應該點算

上網識左個澳洲讀書既女仔，但忽冷忽熱 我又唔知講乜好

點可以同女仔講第一句野
成個月都係你眼望我眼
利申：去茶記比阿姐叫先生

冇共同興趣就可以收皮？

香港係超一線城市，笑左

自己係怕羞仔
對住生保人特別係女仔做唔番自己
點算

主動D 多D關心下佢
同你講男既一樣

同你個情況差唔到
女都唔想溝

樓主教落
一定要增值自己，見識廣博嘅話題都多
單身有時間不如去特別d嘅地方旅行影下相，要吹水都多野吹
同埋毒撚最易犯嘅錯係盲目迎合女仔，其實咁樣好易frdzone，因為一定有其他朋友同佢相同話題，你又唔夠人熟，有時佢同人地傾完唔想講多次咪唔想同你傾，唔代表冷淡

佢嘅口味你要有認識，但更重要係引起佢了解你嘅興趣，咁樣佢先有心機同你講野
所以見識多吹水自然多，而且習慣唔好秒回，尤其佢有興趣想你講嘅野，你一定要拖長，咁樣佢先會諗起你未講，然後諗起你
有時不妨隔幾個鐘甚至第2日先覆機，溝女唔係一日半日嘅事，要時間培養感情，今日講曬所有野聽日就無野講，過幾日就唔記得你喇

樓主sorry 搭多左2句爹

唔緊要呀，講得好啱
因為好多人都問冇話題傾點算嘅問題，其實每個人都一定有自己嘅興趣同話題，所以增值自己就變得好重要，唔好成日毒係嗰幾樣嘢，岀多啲街試下多啲新嘢，見識廣博、體驗得多就自然咩都可以鳩噏一餐啦，就好大機會match到人地嘅興趣啦！

如果咁都冇嘢傾就得返兩個可能性
條女唔想理你，
你地真係唔夾

最弊我又送野比佢又成日搵佢吹水
啲frd又抽水抽到出哂面 點都feel到啦
但就kick住左...

真絲打衷心比個建議大家：
唔該注意儀容
真心唔靚仔呢啲天生無得改
但我成日見到啲毒撚油頭有口臭唔剃鬚眼鏡起哂油
真係是旦中一樣都難啲溝到女囉

中國的一線城市的特點係咩？
城市出名，樓貴，屋細，地少，人多，人口密集，生活工作壓力大。
香港仲唔係叫超一線城市，咁係叫咩？

最後2句
唔夾就當mission failed，或者過一排再試
千祈唔好死纏爛打，絕對無用！只會令佢討厭你！
因為女人係講心情同feel嘅動物，唔講口齒
就算俾你死纏佢應承你聽日出街
佢聽日都可以放飛機

點解之前同我曖昧個男仔日日讚我靚 就一齊就話性格不合

樓主真係幾堅wor

想問對仔既話呢招work唔work？即係投其所好post d佢鍾意既歌果d

定專心學化妝減肥就算

我發覺好多連登毒撚喜歡拾易取難。
明明最易係上網媾女和北上媾女。
就算係高登仔，都話左港女難媾難服待，陸女又正又易媾。高登仔都係咁讚陸女，屌港女。
連登仔就硬係要死守香港。
樓主講的係岩，
但對毒撚黎講要多練習先成功，
而最易練媾女地方，就係上網交友和北上搵女友。

樓豬好靚仔？

唉 個樣出事點補救 唔通剩係可以隔住個電話傾計就算

點溝仔
同個男仔有一個共同朋友 試過幾次成班人一齊去玩
聽個fd講第一次見佢都覺得我ok
但我地冇乜單獨交流
而家ig有傾下計 但佢有時隔好耐先覆
如果我冇覆佢 佢又會主動搵我傾幾句
我要點樣發展落去

掂呀

你都知自己嗰問題係邊啦，仲唔同我岀返去沖返個涼執好個look

樓主多謝你 追晒po 綜合左你所講
今晚無啦啦女神肯應我

屌你表白做乜鳩

雖然你可能係假膠，但都當同大家講下，無論如何都唔可以表白，表白只係將個關係嘅主動權親手捧岀去，逼佢一嘢決定你可唔可以做佢條仔。你要人突然之間落一個承諾，佢一定要顧慮好多嘢， 所以你嘅成功率一定係0，到時搞到個關係好薑，仲要係敵暗我明，表白根本就係送頭嘅行為。

你忍住唔表白嘅話，就算你呢一刻做唔到佢心目中嘅第一位，之後都仲有機會爬返上去，使乜表白斷自己後路呢？

到你真係好有把握嘅時候，你地關係好好，到時就會係條女問返你 “我地現家究竟係咩關係？” 將囉囉攣嘅部份扔返畀條女，到時你仲使鬼表白咩

冷卻返落嚟遲啲再試，唔係話冷淡人，而係做嘅嘢可以落返一個grade，少啲chur，少啲flirting，似返普通朋友先。唔好搞到條女憎你

不如你留你嗰個？

身邊有冇朋友可以幫你執下個look?

熱嘅時候試下flirt下人，睇佢有冇flirt返你或其他正面反應先？佢有機會係忙啫，始終人地同你又唔熟，點會成日覆你

成日喺學校圖書館見到個女仔，好想走過去識佢，啲fd都叫我主動去搵佢，但次次我都淆到縮沙，係咪冇得夠

我就唔係黎問野既
我只想話 樓主講既野都係毒撚要學既基本野
我本身有打算開po講d差唔多既野
估唔到有人開左
溝女真係冇想像中咁難 只要你唔係同條女等級差太遠
我唔係指外表 係指社交經驗
有d女唔係女神 但識好多人 好玩得 果種先難溝
單單靚女唔等於難追

短期咪傾下廢話，長期咪試下增廣見聞，務求令自己乜嘢都可以傾兩句

算啦 毒撚根本就應該自己一個

多加練習，試多啲就冇有怕咖啦 ，你唔練咪仲衰，詳情可以睇返我第十七個comment

留名，溝唔到女為你是問

好在你唔係165
唔係我仲以為你係我早排flirt果個
我果時就真係覺得個女仔係知道要一齊既時候
對我既要求變左做佢對男朋友既要求
而我又做唔到/接受唔到佢既期望/要求
之後就覺得性格不合

同樣情況
見至以為自己留咗言

想問下 由女方話男方fdzone佢，但個男方一直以為自己溝緊佢，咁點解決呢

認真 下次佢拍你心口個陣捉住佢隻手 對望享受個陣dead air就食得

絲，成日接唔到話題dead air 點搞 我本身用電話都幾經常淨係send幾粒emoji覆人 想繼續話題但係又諗唔到覆乜好
自己又樣衰 個人冇乜自信

樓主可以加我tg嗎？有野想問

noname12355699

佢對段關係付出好少？

why not both?

忙啫人地，唔使咁急，現實傾得開心一定好過WhatsApp傾

我本第無乜話題 就算同好fd果班我都唔算多野講 唔好話同hi bye fd講到野 咁我點算好 份人比較內向同樣衰無自信

個女仔之前有諗過同我發展個啲 但佢話未有朋友以外既感覺 之後同左佢出3次街 之後佢話 都未有 咁不如算啦 唔想哂我時間
咁你覺得仲有無可能 同 你覺得佢對我有無好感

ps 樓主好有用

似係player多數係因為比人感覺太social又唔乖？

你地感情升得過快佢未ready好要負責任？定係佢本來係段關係係被動兼付岀較少？

佢好耐覆都係忙啫佢，佢現家純粹覺得多個frd冇壞啫，繼續傾多啲，等佢習慣下，又會同你講自己嘢嘅話，咁咪約下岀嚟玩。

巴打加油呀

JUST DO IT！

不過唔好一嚟就攞電話， 可以係傾下計搭下嗲，say句hi先咁，等條女知道同習慣你嘅存在，佢再唔憎你嘅話，再攞contact都未遲

係因為溝女真係唔難 ，難嘅係增值自己

我個case反而係就黎一齊嘅時候對我要求變左女朋友

佢係被動+付出少

其實冇嘢傾都係一個共同點，識嘅嘢太少，就算人哋扔個話題過嚟你都唔識答。

永遠都係得嗰幾樣嘢做。一，試下傾啲大家都有嘅共同興趣(電影，撚貓，音樂，etc) 二，增值自己，識多啲嘢實傾得多啲嘢，識多啲人練好講嘢又好，睇多啲書又好，去個遠遊又好，咩都得。

之前比佢拒絕左 但係後尾都有搵翻大家 出下街食下飯 正正常長fd咁 當然對比起未被拒絕前嘅interaction 少
宜家會主動pm揾大家or出街比例可能係1:1 我宜家已經冇乜太上心 其實係咪可以索性放棄 轉過第二個目標

利申：巴 條女大3-4年

電影撚貓狗我都精通 但正常點會無啦啦講 增值自己姐係點 有無咩建議 不過真係無旅行過 平時都係毒在家中

你點可以就咁問個女仔對你咩感覺，咁同表白有咩分别？

呢啲嘢唔使問岀口，想知咩感覺嘅就攞個膊頭掂下佢膊頭(或者其他差唔多層次嘅嘢)， 佢唔縮嘅話就點都對你有些少意思先啦。

既然佢都講到唔想嘥你時間，咁就算啦巴打。

下次努力！

樓主講得好岩
留名睇下先
利申：脫咗毒+O 緊

點先令個男仔忘記前度 佢好似放唔開咁 明明同個男仔好好傾硬係發展唔到進一步關係咁
利申：真絲

咁多位我瞓先了，聽日繼續

點溝仔好
傾咗一排但都好似冇咩進展咁，有時想唔覆佢等佢搵返我但又會唔捨得唔覆
其實係驚佢唔搵返我

我都係

如果去flirt完A又去flirt B 比佢地知左會唔會比佢地覺得好狗公 所以成日唔敢flirt太多女 失敗左又要時間去慢慢flirt過其他 成日比人friendzone

佢有無同你講過前度d 野？

好啦 感謝你啊巴打
不過我無問佢啊 之不過個日除夕 佢應該feel到我想表白 所以講定先

同其他女仔都唔知講咩 個人又唔夠幽默 好多都傾唔耐

今日同佢做完gym之後 佢答應我下星期六一起去食飯 之後仲主動提出話 星期六晏就一起做gym
我應該出黎個日點樣做 條女韓妹黎 同埋識左幾個月

開頭都傾到下，依家開始難搵話題，點算好

Why dont try internet dating apps?

毒撚就溝唔到女,溝到女就唔係毒撚啦

樓主你内向啫
不過肯過料比人出發點係好既(雖然有d我未必認同）

你上大陸問下人，佢地話香港人少面積更小，係準二線城市咋

香港倫落成準二線城市，深圳都不如

我諗住拎ig算

其實呢樣唔係咩決定性因素黎
係佢為左方便拒絕你而講既籍口黎
佢用咩理由去拒絕你都好
主因咪又係你同佢唔過電/你吸引唔到佢
我個fd條仔 個樣真係柒
但佢為我個fd寫左隻歌 之後就追到我個fd
外表唔太重要
(除非你真係160都冇啦 咁我都唔知

留名學野

好簡單姐

個樣生得似player 唔知你明唔明

su can 你都食得落
品味好極有限

其實真係唔明似player係咩感覺黎
就算係 又點影響到你溝女？

因為唔想俾你溝

大家都啱feel，點樣再可以突破埋last嗰關？

教人溝女

你都話 大家都啱feel
Last嗰關做咩都突破到啦

每個人表白之前都覺得自己有機
只係有d機就準備番歸啦

條友好勁

讀書啦

網上識又有，活動識又有，exchange都有

關係就一定係雙方互相付出㗎喎，佢唔夠付出就會對呢段關係冇乜“印象”，所以就唔夠鐘意你，但又覺得你幾好喎，咪睇下你有冇佢心目中好女仔嘅條件(即係對你有女朋友嘅要求)，咁啱你有冇喎，佢一個好男仔唔想浪費你時間，所以就話性格不合了

係，不過我覺得咁樣幾好，都叫有一個真心女仔friend，有咩事都可以幫下你

當你哋傾到一個點，大家都習慣咗要同對方傾自己嘅嘢嘅時候，就好難唔會搵你。

同上面講嘅一樣，唔覆咪做自己嘢，佢真係唔搵你就三四日之後再搵番佢囉

你flirt嘅過程唔係好chur，比人感覺係一步一步嚟嘅，個女仔會覺得舒服冇壓力， 就算唔鍾意你都應該難啲畀人當狗公喎，最多畀人感覺係多女啫。

最緊要係試呀，唔練嘅話就只會更加唔掂。詳情傾啲咩可以睇番我第326個comment

其實真係好似正常人咁做就得，我覺得佢會主動約你就已經好好，出街gentleman啲就基本啦。如果你想知道個關係去到邊嘅話，就睇你哋本身熟唔熟， 然後去做相應層次嘅flirting(唔熟嘅咪讚下佢靚，熟嘅咪點下佢膊頭)，睇下佢反應正唔正面，有冇flirt返你，係嘅話就證明你哋可以再進一步囉

娛圈今日有個肥施巴打岩岩走左，佢最警世嘅一句:無樓無車，唔好害人!
!
祝佢一路好走!
佢呢句在各毒撚巴打心間

條女對你好好奇嘅話應該唔會難搵話題，佢會自己開。冇話題嘅話就唔好傾住，為傾而傾棧悶親人。遇到啲有趣嘅嘢再搵佢都唔遲啦。

有啲咩係你唔認同嘅，一齊討論

呢個真 一步步黎好馬要

其實我覺得未拍拖，條女又唔係生日，就咁送歌會搞到條女好尷尬(不過條女本身鍾意你又或者你唱得真係好好聽就另計啦)

睇完個樣就同我去執好佢啦

姐係咩都唔好做繼上傾住先？
驚會佢friend zone咗

個樣生得似player ，咁你唯有平時做啲嘢乖仔些少搭救下囉

咪就係 ，一嘢拖落去啦

覺得有啲機=一定fail
肯撚定有機=條女會自己表白

唔錯 ，個重點係你自己一味投資係冇用，條女都要投資喺你身上面，佢覺得佢有努力過佢先至會珍惜呢段關係。

唔撚想溫

請參考第144個comment

180cm 85kg 會唔會有女鍾意

其實真係平時涉獵多啲嘢，識多啲人，等自己體驗嘅嘢比人哋多，提升自己社經地位咁

將嗰85 kg脂肪變成肌肉啦

個個巴打都話增值 百鳩幾公斤毒撚 除咗減肥有咩方法增值自己

我連講乜都唔知

岀多啲街見多啲嘢，唔好成日話自己係毒撚已經得啦

互射 射翻佢轉頭

WTF 對我勁唔公平 其實好小事

睇左幾被 樓主回答又幾認真同有文有路

唔怪得推到咁多版

咩好少事

你講得岩，當成功吸引到個女仔注意你，你就開始對佢冇興趣

巴打教我點做返朋友傾返偈

樓主keep 咗我

咁我都唔係話建議人寫歌既
畢竟唔係個個都識
係表現出你既才華 係一個自然d既情況下
令條女中意你 唔係做到咁明顯咁話比條女知你打算溝佢

如果條女唔想理你
你就放過人啦
個個話咩 我淨係想同佢做番朋友就夠
咁有得簡 你想做男女朋友 定普通朋友？
你明明係想同佢一齊
呃自己有意思咩
係中意人既 就祝福佢開心 然後放手啦
佢唔會想同你繼續做朋友
Be a man

佢話唔想冇咗個朋友啫，係解唔想多個敵人咋，做hi-bye friend就得。唔通你仲戇鳩鳩咁留喺佢身邊以為用“朋友”身份默默付出可以感動到佢咩。

我諗呢啲真係等時間 ，唔通日日chur佢叫佢忘記個ex咩

之前返工識左個女仔,大我一年,做野果陣同佢幾好傾, last day果日佢仲add左我fb,但就冇下文了,有啲想搵佢傾下計但如果係啦啦搵佢又好似好突兀咁,應該如何是好呀大師

佢本身識你嘅話，就咁搵佢應該冇乜咖喎。你有佢facebook應該可以搵到ig？得閒覆下人哋ig story咁咪可以開始傾倒計。

佢一開始話add ig既,但我冇ig所以add左fb,但佢fb都唔po野既

追緊個女仔
約到食飯 但佢成日唔覆whatsapp
成日晚上 12-1點先覆
佢讀緊書 無做野
係咪無機？

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

咩年代呀屌，仲有人用fb㗎咩
download 返IG囉，無論係女仔定係睇女都係用IG

世間上竟然有連肩哥都食唔到嘅囡囡

佢係咪忙住溫書咋？ 同你唔熟臨瞓前覆你好正常啫。

佢怕醜女嚟？

比佢地感覺我係玩玩下 感情方面唔會認真 但其實我好重感情的

試下問佢咩事咁遲覆
都識左年幾

唔敢主動
定係我未遇到

比人friend zone好痛苦 忘不了她 樓主我應該離佢而去好定繼續做佢fd
利申：就grad

返工個棟大廈大堂有個cs女女,唔係同一間公司但每日都見到
想識佢但又唔知點開口

你地熟唔熟？如果whatsapp回得多又肯主動開話題嘅話，就約出嚟睇下點？

咪溫緊書囉

唔主動搵女傾計，又點可以學識點樣同女仔傾計呢

又唔使話完全絕交嘅，做返個hi bye friend先囉。你keep住而家咁樣都只係呃自己，唔好諗住用“朋友”身份默默付出就可以感動佢，條女頭幾次都可能可憐下你，之後只會覺得好煩。到唔知邊日自己嘅情感澎湃到忍唔住，覺得自己嘅努力付出無成果嘅時候又攤牌表白多次就肯定鬧交收場，到時大家都唔好受。

keep住係hi-bye friend，起碼遲啲有緣嘅時候仲可以重新嚟過。

say句hi, 寒暄下先，佢都記得有你呢條友喺度返工之後再慢慢傾多兩句。

平時搭車都會撞到個女仔 返工都係個頭
但唔知點開口識佢...

上堂點識女仔 唔想咁做作問佢堂上既嘢

講開增值自己。
如果學影相計唔計

如果對方對你有好感，但純粹唔想拍拖可以點做

留名學嘢

巴打，岩岩同一齊年半既女朋友分左手4個月，佢話因爲淡左，無左鐘意既感覺，我可以點做先追得返佢

Friend zone 咗點先可以媾得到？
係咪到時搞瞹眛呢招都唔會 work?

利申 冇對像，純粹問 淨係想識㗎妹

女要溝嘅咩？自己會送上門㗎啦。
利申:A0毒撚

見樓主好似真係幾有料 有野想問下 其實有無咩方法撩返中學同學 本身都識識地 有ig 衰之前無膽無去馬 後悔緊

做女仔唔好付出太多啊絲打

我其實唔明點解咁多人話d女覺得你唔係單身
要點解決
咪照樣去溝女
溝兩下佢就問你有冇女架啦
到時先講咪得

有咩交友app 係識女性朋友 要交友app唔係約炮app

因為衰過唔少次(包括最近),可謂萬花叢中過、片葉不沾身。從失敗中悟出一d道理，分享一下。同我條j一樣,都好長下

條女鐘意你做乜都得，佢唔鐘意你做乜都無用。我見大家好着眼d細節野,點樣冧佢。但其實諗點溝之前應該諗下佢鐘唔鐘意你,佢唔冧你一切都徒勞無功。正如一個肥矮毒柒醜臭既肥婆想溝你,你絶對唔會因為佢所作所為而心動。一個人一開始對你無好感，無論如何點都唔會鐘意你。除非有乜突發事件，否則佢對你改觀機會近乎零。

溝女同投資基金一樣,涉及風險（包括可能反面/以後唔見），佢既反應可升亦可跌，而過往紀錄並不反映將來表現。分别係你無得細閲相關文件同埋向証監會投訴。人生無常，佢今日鐘意你遲d可能轉軚/被其他人溝。付出絕不等於回報。

溝女有如逆水行舟, 不進則退。太耐無溝係會退步。通常過程一兩個月,過左一兩個月都無機多數收皮。

流程不外乎如下
1.識左，拎contact
2.傾計
2.1佢對你無好感，嫌你煩,hea覆=gameover
2.2啱傾,會講下佢自己d野，問返你轉頭=對你有好感
兩三日左右可以知。到熟左d喇,就要約出黎見,你都唔想淨係玩whatsapp架
3.約會
3.1 諸多藉口，三推四請,一定要有其他朋友在場=吹下水ok/friendzone,不過唔受溝=gameover
3.2約到。活動隨意,重點係佢你一齊去而唔係去做d乜

女人(扮)有矜持，就算冧你身邊有朋友/熟人都會西口西面。所以一定要單獨見。約會途中一定要撩下(鐘意咩仔/讚下佢etc),身體接觸(人多撘下佢膞頭/睇下佢d手指etc)，以免日後friend zone。仲有一招我覺得幾好用。佢一柒左就輕輕力打佢(好似細個玩咁),佢還拖應該有d好感,可以打情罵俏。唔還拖又可以抽下水，一舉兩得。做得多佢就唔反感同習慣,習慣左你係佢生活入面。
repeat 2同3,然後睇下你係以下咩位

4.突然避開你,唔覆message,見到面當你透明(你做錯事/有新仔/轉軚/佢痴撚線）,你依家死左九成
4.1直接問點解
4.12佢唔再冧你/做返朋友=gameover(原因係咩唔重要,總之你收左皮)
4.13可能好小事嬲,道歉然後和好如初(一成機會）,去step 7
5.暧昧但停滯不前/開始冷淡/1516,去step 7
6.佢主動約/撩你,送/整野比你,要你陪/哄,妒忌/你唔陪佢就嬲尻你,事無大小同你講,講乜都諗到你。恭喜你,佢冧你，you win !由於你已經有全面控制權，去唔去step7你決定(如果你夠仆街可以開始搵第二個)

事不宜遲，deuce決勝局喇
7.平時咁約出街,有機會直接拖手/攬/錫,唔使諗咁多
7.1坦然接受,恭喜你,you win !做左咁多野,可以正式有女喇!
7.2唔想咁快/大家朋友/拒絕/一巴車埋黎=gameover,做左咁多野,可正式收皮喇!

Gameover左有無得挽?
無
如果你唔係有錢靚仔,正正常常,咁你註定一定會失敗。邊有人一注獨中架,就好似檸檬茶有沉澱物,係正常現象。

人非草木,誰屬無情?失敗左灰就梗架喇(包括依家既我)。直到有一日你忽然覺得「此情可待成追憶,只是當時已惘然」,咁你就會浴/慾火重生！

[[img]圖片data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBxMSEhUTEhIVFhUXFRYWFRYVFxUVFRcXFRUXFhcVFhUYHSggGBolHhUVITEhJSkrLi4uFx8zODMtNygtLisBCgoKDg0OFxAQFysdHRotKysrLSstLS0tKy0rLS0tLSstLS0tLS0tLS0tLSstLS0tLSs3LSsrNy0tKys3LS0tLf/AABEIAKgBLAMBIgACEQEDEQH/xAAcAAABBQEBAQAAAAAAAAAAAAAEAgMFBgcAAQj/xABHEAACAQIEAggCBggDBQkAAAABAhEAAwQSITEFQQYTIlFhcYGRMrEHI1JyocEUJEJisrPh8DR0gjNTZMLRFkNEVHOSoqPx/8QAGQEAAwEBAQAAAAAAAAAAAAAAAQIDAAQF/8QAIhEAAwEAAgICAwEBAAAAAAAAAAECEQMhEjEEQRMiMlEF/9oADAMBAAIRAxEAPwCLDK6h0IZTsRSTbqi8E4s+HaRqh+NDsfEdzDvq/qwZQymVIBB7wa4eSPFnRL0rWLHaM07k0Wu4ja7ZrzF3cqL3xpWa1IvxPxeiOP8AFSq9VbOsQzc/IVVXFFYiSdd6aNs10xPijjrtg1KFKZKTlqguHoWlTSKeUUAD+GxjJ4irlwW+16wxEEKe8ZgPKqNFP4O8yNKkjvgxPgalycapFePkcl8sOqiWMedHWO0NKAsYRcRbBkgb6VJ4a1l0HKuWumPb0I4Xb+ut/fX51q0aVl/Cx9cn31+dai7aVXjOXkK706ScJc+7WDYITcreum7/AKpd+7WEcOH1orokC9E/ZSnClOolKKUBGD9XNeNaooJS2t0NARhtU1ct1JG1Td5AASeQraYjDa51FcSxa7DU0nifEGJIUwKh3amSKzI+94nemWuUkGvWSmHFJcr13FNZa4isAdS7S89Divaxgm2/OrTh+hGIvot43LYDiRuTFVC20Vo/0dcXKscK5lWTrbBJ20l7f4EgeDUGFEYPo+u/71fY0XhuhF1Ii4sgyDFXXFXmDgLGvfSHxjDRonwqbZRaV7h3R29ZxAxGZGaCMsEDURVH+kjCOuLBaJa0H021dx+VasvFCCBAM+lZr9KWLL4q2Yj9XUe127Rn2Zpsr74MqobkZj0q09D8STba2xnL2l8juPfX1p7G8ICL1QZSrMCpzDss2kmNh30F0WsML9wHZEYHzkAfI0ttOQ+PiwnHW2LGgeLXcptg7RNWZkFQnSLDAgN3aVHjfaKbqZDlczAKJ5mpDFcLKoGI1blR/RTFYexmGIVszAKsLOh7hvP5VabvA7N9Q9tmWCvxTO+pg+FWvkxmiFhml7AMokg+1CthzV56R2rNuFa4e/UQPITVdxeKtMItj8QflRm9DUIgWSKXbWaJezNN5YqiZzucOs2ZMU49gpvRvCcNmJjUjl5iB86Xx63AB2lmI+6IA/hNL5d4UXF+vkWnohJtEHltU5bEGgejWEKWLZO7ICfXWpbJXHf9MQVhVAuIf3h860obVmqaMPOp3EdJcvZB5U/GyPKPdOz+qP5VhvDz9aK1npFxM3cK2h296yXBD6z1rpl9Cr0WuzTjUzYp00BRxBTpppNqWDWAIy0FxrSyx8KKxWJW2pZjoKpnFeOXLhImE7hH4mikGU2R98Sx86HZaJXefeuyyacukDpbJ25a04BIHfr/AEolMORMHlHpXv6NFYwzcsD9mY037+fpNNtaolxpvSClYwIUrzLT7LSStEA1Unw284Ksh7VohlPd2p9pP4mo5liicE8ZvFTQwKNr61biLdGzKGA5jMJjzG1FYPC51kLMb1X+DXs1mzPMGfUzU9bvlAcrQI1qVFBriPDs1vOsCGAjnqQD+dZr9L2DCYy0P+GT+bdq847jGhBbSs9+kTiXW3rLEH/DKAe8C7dg1ON8g4yR4PxFbd2Ht7iSbdoXCJgTLHM+p5AUZg8G1rE3s1tvrVV5ARURSW+IZydY0iTvIFHcM4a6vmiyDtIa4fwgH0mjuI2srQWLEgSxgcyQABsozGB41m1hW12RjUrDYPrbtmdQtwMQdoUEkGvDUt0bs5rjHuX5mKj6FR5xa7ix1eXMVzHrOrFoIqZoADO2aQuUzlM6iFo3C4c9U5zbrodtRrNSrWVnYad8UJxW5FtgP7FM3paSu4fAtcQuqoz5lBLqLmVWYAsEO4UZmP3fGheIC8TdXqlW0pOR2tLbzQY+JT2pGoIXu0FTPAb6t2V5cv6d1SWK4ehEkTQV4h6nsoGGwAfUpA50P0n6P9UguKZBMH2q2PbGbKBTnSCzmw5AHcfajFPQckrDOeFcTayMsBk1OU7qTElG3BMa1NWuF/prWyNFOh5hFQzcJjmcygD97zqJbhpBHi+WeUwG079CKvfRLB9UjiRqVOn3YqttLslPl4NfRM9QAABsBArltU8dq5RXNpHECskV4zWyCDz3oorQ36OCaKrAONA+L4pOpKL3aVn3DE+t/GtEx+CGUwOVUTCLF4+ddHFWonc4iatHWiKHWngaocwuaTNeTTNwMCCsEcwfyNFLTFf6T4sl8k6DU+ZqAZZq6Yvga3sz5irseYBAFJw/Ra2CCXZu/YTSPmS6O3j4KaIfo9w83ReSYORWAOxh4PtINWTifRHMnWW1XNAJVPhMDUgcj[/img]

自

你留你嗰個啦

靚女借枝筆嚟？ 其實我都唔係好識講嘢 ，話明係毒撚

梗係計 ，熱門興趣夠多人玩幾好。

咩玩法嚟？佢有苦衷？ 定係根本就係唔夠好感

其實搭得訕正常都知你想識佢? 感覺就算諗咩話題都好odd

不如你搞掂自己先啦

難搞 ， 你哋試下傾返計先？唔好chur人， 唔好令佢覺得你返返嚟係為復合

friendzone咗就玩撚完㗎啦，咪當係一個好嘅練習機會同埋多個女仔friend畀你意見。

但唔會送上去毒撚度

你冇去馬即係冇開始過啦，條女都未熟你，點解係度後悔？？？

呢啲問題我都唔太識解決，因為我成世人都冇試過

都好難有啲咩交友app唔係約炮用 。 驚嘅就索性出街識囉

條女鍾意你就做乜都得呢度好啱，所以我成日都話要增值自己，一開始就令到條女鐘意自己咪收工

做friend 就唔好喇，棧尷尬同令自己胡思亂想
保持距離啦

大家一齊

個心態係最緊要知道已經冇機會，表完白柒咗嗰啲我都唔建議繼續做“friend”

唔一定既,功課/社團活動都好多機會
可能我飲茶食飯都會同人撘嗲,所以無咁驚啩
當佢係一般師奶阿叔囉
試過有一次,個女仔拎個電話出黎之際，佢老豆突然行出黎挾走佢
我(自以為)見到佢眼入面流露出一絲既失望同不捨。所以世伯你知我知我當時幾想燒你春袋

講下啲背景資料先 同個女仔係中學同學
大家都畢左業年幾 佢係英國讀書 最近返左黎
第一次出街係佢約我 之後都互約左7-8次出黎
行街睇戲食飯食糖水 過程有講有笑
過馬路有車有搭佢膊頭行快d
佢都唔驚我口水尾
flirt佢 佢反應係笑得好開心

但係佢無乜signal俾返我
我覺得
1.佢當我係好親朋友
2.佢等緊我開口
好耐之前同佢傾計佢話過鐘意暗戀人 個陣我地真係朋友

除左出街個陣啲行為幾曖昧外 根本就做緊拍拖約會既野
我唔太感受到其他曖昧
如果我加重flirt既程度 例如話約佢既時候
好想同你去玩 去飲飲食食 幾時得閒? 咁樣 點睇?

或者有無橋過俾小弟?

成班死毒撚 溝女都要人教

撩佢/讚佢先叫flirt,你咁樣問好普通
唔緊要既，見到真人再flirt都未遲
「下個禮拜五/六我地去xxx吖」

出得7-8次街都有一段時間同咁上下熟架喇，係時候決勝負喇

平時咁約出街,有機會直接拖手>攬>錫
一係成功一係失敗

唔好拖喇,佢冧你你又拖得耐棧夜長夢多,轉軚。佢唔冧你遲早都會reject你

直接say hi,討論下上堂内容
然後兩個一齊拎contact, 最緊要同佢個friend熟!熟左, friend底佢自然鬆章比你,幫你助攻。千祈唔好得罪佢,如果唔係佢實誅死你,唱尻你

知恥近乎勇,唔識咪學囉
你咁樣同笑尻肥佬/婆跑步有乜分别?

我地一齊去左好多地方 唔知仲有咩可以行 可以做
溜冰踩單車? 有無提議

網上識
想發展成為現實戀人
要點做？
完全唔識引起佢興趣，搵話題嗰啲

我覺得唔好一嚟就拖手咁誇張，都未sure對方係咪鍾意佢，柒咗嘅話就陰公豬，因為以上巴打講嘅嘢我同啲好熟嘅純女仔friend都有做。

我覺得將flirt嘅程度提高先，例如少少身體接觸( 掂下塊面，梳理頭髮)， 甚至約返屋企煲劇撚貓(唔係扑野，除非佢扑你先)，睇下佢接唔接受同埋反應如何。到時再決定好唔好一嘢拖落去都得啦。

溜冰得喎喂，有身體接觸，扶下佢條腰。 咁咪測試到好感度

我覺得唔好同佢個女仔friend講你鍾意佢， 唔係一個唔小心漏口講咗出嚟就等於變相表白(例如個女仔可能唔問佢個friend無啦啦做咩問佢咁多嘢，個friend同佢熟多過你實爆你出嚟)，到時個女仔仲覺得你係痴漢。

佢有冇主動開話題？

一撚定係physics

掂下塊面，梳理頭髮個啲我有試過 佢無乜野

而約上屋企太唐突了或者溜冰太明顯意圖了

之前d ex約3 4次出街就有signal whatsapp 佢地都會表現出鍾意我既感覺

跟住時機啱就拖左 但呢個唔會 行街好少會捉住我或者乜乜乜 whatsapp/sc又無乜點曖昧咁

係會主動約我出去個下有少少 我都好亂

零曖昧又真係少啲機，因為熟嘅女仔friend同我都會互約。你可能試下做一啲嘢去測試個好感度先？ 因為真係鍾意你都好難feel唔到啫。

你肯撚定

never
不過我唔知算唔算 就算係都好 都係基於我之前問佢嘅嘢

同埋我地識得幾日，我每日都係同佢講1到3句嘢大多數

例如?

總之樓主做過既野大家唔好做就得喇

咁當然都要我柒過先學到嘢

上個禮拜
同個 friend 行過間餐廳
見間野幾靜幾特別
但又知自己肯定食唔起（兩個窮L）
所以 我哋同門口個女仔講（佢係嗰度做，幾靚女）
話想入去睇吓（齋睇唔食）

最初佢唔俾
不過俾我哋哎多兩哎
就叫我哋靜靜雞好喇

跟住我哋入去行咗個圈
扮去廁所
就出返去

最後 仲問佢點搭車出返市區（擺明R水吹😂😂）
佢都教咗我哋點走

我到依家 都仲係好掛住佢
好想揾第二個 friend
一齊再去 （今次堅係會坐低食🤣🤣）
撞吓佢都好

如果我想溝佢
跪求咁多位巴絲打 有冇啲咩 suggestions
🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

樓主不如開個tg grp？
有時係gp發問都容易答啲
等啲gp友可以學下嘢 一齊研究下都唔錯

救命啊 各位ching
btw樓主去左溝女？

lm學野

識得幾日啫 ，咁心急做乜，人地未同你熟點主動搵你呀？

要視乎你哋關係去到邊喎，我覺得你哋咁熟嘅話溜冰真心ok。 咪話自己好耐冇溜冰心血來潮想玩下咁囉

你諗下自己會唔會真係撞到先啦

不了, 廢事好似圍爐小圈子咁。係呢度討論大家都可以學到嘢，真係怕嘅咪私下留tg。

師兄我試過呀,好撚work架!
不過你肯定要識同佢最好唔識
你夾硬拖,如果佢唔識一放手就會仆街,所以一定無得縮

中學果時我同當時既女神用呢招，見隔離有人用我就唔執輸，照辦煮碗
拖左落去就瀨野喇,其實我唔撚識溜架!
好彩佢都唔識,無話好柒
結果大家溜到尻下尻下,今次真係尻流流喇 ,又驚仆街,結果大家溜完互相恥笑

雖然最後都係兵役陣亡

我見到話有出八次街,應該十拿九穩,所以assume佢冧啩

我無好熟既異性朋友同唔會單獨約。
因為同我做朋友一定唔會發展,所以無話怕誤會。係我就明目張膽溝啦（大前提有六成機會）

可能我同左手巴性格,作風迴異，所以大家處事方式大相徑庭

都啱,係雙面刃
佢未必想同你friend,所以要自己評估風險
睇幾熟啦,熟就旁敲側擊。

呢個真係老鼠拉龜,無從入手
齋睇唔買無幫襯人地可能以為你玩野喎

我完全無試/諗過可以咁識。一係咁啦,
夜晚襯鋪頭收鋪無人，扮同friend飲酒玩true or dare輸左,問佢拎WhatsApp,話一定要send條message比佢

但你無咁上下演技,面皮,靚仔我唔覺得會成功。但一試無妨，以後起碼可以攞出黎同班兄弟笑下

啱啱識，hea覆=收皮
佢對你無興趣,完

停左係
3.1 諸多藉口，三推四請,一定要有其他朋友在場=吹下水ok/friendzone,不過唔受溝=gameover

點搞好？但佢又未去到完全斷哂HEA覆個地步

呢點我又無考慮到喎,畢竟你無辦法知/保証佢會唔同其他人講,人地亦都無可能計都唔傾即刻同你出街架

出於禮貌通常比既，但啱唔啱傾就睇你造化喇。自由發揮囉,通常寵物/旅行/柒事容易d有話題。但有時真係話不投機半句多,就算你講到天南地北都可以無話題。

直接要求,表明來意
"星期五你有無野做呀?"
"無呀/唔得閒"
"我地去XXX吖/咁你時得閒?"
"其他人呢/做咩/吓做咩呀?"
"我淨係約你咋/我想見你咪約你囉/你唔想見我咩?"
"吓,err/唔知喎"
"咁你黎唔黎吖?"

如果問到咁都推,應該無可能架喇
我

有幾個ex你應該幾靚仔/有才華/條件好
你比我感覺似係登徒浪子突然愛上左個平凡女子,忽然手忙腳亂,不知所措
你應該知點溝既,係鍾意佢所以緊張啫

咁要點做？完全唔識
唔識搵話題嗰啲 就算知興趣都唔知點切入

不敢當 咪又係電車男
我知點樣可以增進雙方關係 但呢個女仔無signal俾返我
咁我收唔到進一步既signal 自然唔敢亂黎

而我同佢最近無乜聯絡 我唔搵佢佢唔搵我之前會用呢招黎試有無掛住我 點知我俾人撚返轉頭 但係有晚瞓唔著send sc俾佢 點知佢都未瞓 跟住佢話想去邊行 咁我自然就約佢去行啦 佢又肯喎 可能佢當我係好朋友個隻 不過個約會仲未出 即使出左我都應該會持保守態度即係唔會拖佢 再係約會當中問下佢去唔去溜冰去玩啦

好驚一進一步就返唔到轉頭
咁樣我同佢保持距離至少可以陪到佢最尾

最後佢知我舊ac名 可能搵到我 如果你見到既 我想同你講 唔好拖住我 晚晚掛住你我好辛苦

冇事嘅，少步少步咁推，好難一進就返唔到轉頭嘅。不過如果佢唔係怕醜女嘅話我都覺得佢係當你朋友。真係唔得咪move on, 巴打加油 ，等你好消息。

加油

男人通常都外貿協會既
太耐冇溝過仔...同埋本身都怕醜,要靠男仔講嘢先有話題...
WhatsApp大把嘢傾,到見到戈陣,話題多數都係同我朋友傾,冇乜撩我講嘢...跟住食完飯第二日就冇下文...連普通朋友都冇得r. 自問都係一個普通女仔,平時懶得打扮,但係見重要既人都會化下妝 點解會咁

識左個女仔，因為活動關係一星期都會見一兩次，完左都有主動傾計問下我野都多野講
但ig whsapp 就唔係好覆
ig story 覆下佢
就關左個ig story comment
問佢story 既野仲del 埋個 story
其實佢點諗

有時真係唔知傾咩好 一味問黎問去又好奇怪

我睇法同左手巴有D唔同
我唔會溝女性朋友,一係溝一係做朋友,無灰色地帶

面對現實啦，保乜撚野守啫,一定無撚得返轉頭架喇,你怕失敗/失去佢

所以你必需要有必死(失敗)既感悟,衰左以後唔會再做到朋友

你陪佢最尾有乜用,佢唔冧你只能永遠做friend,折磨自己。你目標係溝佢唔係同佢做friend。有幾個ex你已經有基本技巧架喇。依家一係做左兵一係friendzone,拿拿聲搞掂佢,就算fuck up左你都唔會灰咁耐

好簡單,送上門都唔食擺明嫌棄你
九成男人係好仆街架

如果女仔做主動又肯降低要求(90分降到60分）,通常成功率都大

無對話内容好難知乜事喎
有無例子?

搭爹type

之前留過言既毒撚
係交友app轉左相多match左 但全部都係講得兩三句就收皮 完全唔明女人諗乜

我俾你試下溝,

利申 梁朝偉既貌相 王家衛既幽默

我唔靚 已輸

冇人叫你一黎就拖佢
你咪搭下膊頭 捉下手臂先囉

女人肯同你出街 你乜撚都唔做 成個廢物咁

6.佢主動約/撩你,送/整野比你,要你陪/哄,妒忌/你唔陪佢就嬲尻你,事無大小同你講,講乜都諗到你。恭喜你,佢冧你，you win !由於你已經有全面控制權，去唔去step7你決定(如果你夠仆街可以開始搵第二個)
呢幾樣都有，識左1個月左右，但我同佢無咩點講過d曖昧野， 我有時講完佢有時有feed back有時又無
晚晚訓前都會wtapps大家，平時佢做咩都會wtapps同我講下
今晚諗住去馬

Lm

食咩早餐好？

你地之前有冇咩身體接觸？

我依家都唔識隔住個mon傾計
因為要諗黎諗去覺得好易講錯野
問黎問去又開始問家宅
所以都係開始增值自己啦
開始操左2個月gym
報下興趣班（結他，潛水）
希望吸引到女仔留意下

過馬路拉住佢手碗過果d算唔算

我追左個女仔個幾月，佢有咩唔開心，唔舒服會同我講，半夜又會講電話，講到四點鐘，又話唔俾我訓....
又要我唱歌俾佢聽。但我放棄了，我覺得佢未ready, 佢之前受過傷，拍左9年俾人飛左。我唔知仲要追幾耐，亦都唔想俾人話係兵，所以我無再搵個女仔，而個女仔亦都無搵我了

無意中睇到個post 原來咁多巴打為我打氣
過左一個星期 唔知點解關係突然好左
呢個星期我地出左兩次街 一次去左唱通K 另一次就陪佢行街買衫送佢返工
最近個次就係今日 有陣時會有意無意咁掂到隻手 身體接觸多左
跟住都係打打鬧鬧個啲咁啦 有次講到去旅行 佢問我話一齊去去無? 但係係印度 跟住去左琴行 彈左陣結他俾佢聽 出超必 令到佢想學埋一份
下次約會我會加多少少力度 睇下啱唔啱timing 啱就拖了

我真係驚架 自識得追女仔起 就未試過食檸檬
因為知邊啲女仔對自己有好感
同埋個關係去到咩程度 到足夠程度個陣 其實之不過差一拖咋嘛

今次發展得幾慢 可能真係有啲手忙腳亂 係到多謝支持我既巴絲先

我同佢一齊左la
拖佢果時無甩開我隻手， 不過拖左陣佢問左句我地會唔會快左d

聽日restudy新上堂
想試下搭訕
應該點做好

加油，你掂嘅

佢太快嘅意思係咪即係未夠穩固或未夠熟

點樣可以知道條女癲起上黎有幾癲?

之前溝過條女佔有慾極強，但又成日用分手要脅我，到我真係想分就喊打喊殺
又要跳樓又要搞我屋企人咁，佢仲打到我流哂血

點可以係平時待人處事睇到佢係咪呢種人?

條女完全唔識你？
就咁say句hi，吹幾句廢話，講下上堂嘅嘢咁囉。
唔識你嘅話同個陌生人可以傾到乜？起碼要佢認得有你呢條友先啦

哇屌咁撚痴線嘅條女，呢啲除咗溝緊嗰陣都難啲睇到。最多咪睇下佢係咪冇乜friend， 個人平時有冇禮貌之類，有冇學識掛。如果係高汁女女都少啲幾率係癲婆。

btw巴打你係咪做咗啲令佢亂咁諗多咗搞到咁大怨恨

佢都係三大 平時對外人唔點出聲 有少少朋友既 真係唔覺會咁
但會為左D小事話我唔守承諾 (真係好小事)
陪少佢一陣就話要分手 氹唔掂就鬧我咁 尖叫住「氹呀!」

我冇乜做D咩 因為佢已經搞到我斷哂D女仔朋友咁濟

可能係我地只係識左1個月， 咁快就拍拖咁ge意思

條女忽冷忽熱 我一同佢傾自己野佢就hea覆
點先可以令佢對我有興趣？

投其所好

中學時，鍾意咗個低2 form 嘅女仔
但當時唔敢講出心意
有一次，佢有個姊妹問我有無鍾意人，我好爽快咁答無，然後無幾耐個女仔就有男朋友
我中學畢業之後就無再見過佢

幾年之後，我喺大學撞返佢，
有同佢單獨lunch
但佢唔用ig,fb ，完全唔知佢近況，
唔知佢呢幾年過成點
又唔知佢感情狀況
而佢whatsapp又好冷淡，好少覆人

可以點做？

想知道開場白點好d
突然hi佢好唐突咁

終於追晒post

識過兩三個晌whatsapp傾得好地地
但次次first in完就收皮
都唔知衰乜

@kkkkkkei

Tg交流下

點樣先可以正常地問個女仔有冇男朋友,而唔會比佢知道我想追佢?

如果個女仔一開始對我冇興趣,一比佢知道就GG

唔靚仔而唔主動係咪收得皮

你知上堂除咗自己原本系嘅人之外
都會有其他系嘅人一齊上
咁基本上坐嘅位都會同自己frds一齊坐
但上堂總會見到一兩個覺得唔差嘅女仔想認識
又唔喺一定要拍拖 只喺想識多幾個朋友
增加下人際關係
但問題喺冇一個機會去同佢地交流
有冇建議呢～

講真果句就算靚仔但係唔主動都死啦
何況兩樣都無

夠老實，like

你都戇鳩嘅 ，使咩知個女仔有冇男朋友，比你知道咗佢有仔，你又唔追得，又要驚人閑言閑語，係咪自己攞嚟衰。點解唔一開始就去追，佢係sense到你喺度追又對你冇興趣嘅，就自然會同你講有男朋友。對你有興趣既， 就自然同你講冇男朋友。

咁你有冇啲咩耀眼嘅過人之處吸引啲女嚟主動溝你

點樣識純品既鬼妹

利申：識一啲竹昇/澳洲仔，但唔知有咩籍口叫佢地帶鬼妺

受教了

第一次同人出街有咩野做好 睇戲好似無咩交流，齋食飯又好似太dry 咁，行街我又無興趣

睇完戲有劇情講下，唔會無交流的掛

以上嘅嘢冇興趣，可以試下做運動？例如踩單車咁？

個女仔無係現實見過
但係佢近排因為自己感情問題搵我傾
我都有氹下佢
佢都叫比以前覆多左嘢
我想食住個勢落去，應該點做？

利申 唔太識開話題

其實個女仔本身怕羞少講野係有無得睇？
有時啱啱識都唔知佢係真怕羞，定佢對我無興趣
雖然應該都係後者居多

可唔可以教埋扑野？

其實點樣為知Flirt緊個女仔
最近 都有同個女仔有傾有講Messages
但感覺唔到點再進一步

咪正常識女仔咁識， 出到街互相交流，講下自己嘢咁。 雖然我覺得佢問得你感情問題應該係當咗你純朋友

你咪睇下佢對其他人係咪都係含蓄，淨係對住你就靜哂嘅話，咁就

flirt咪即係你同一般女仔朋友唔會講嘅嘢，通常係有些少性意味。低層次啲嘅有就咁讚佢個新look幾靚，高啲咪話掛住佢呀之類，調戲下佢咁。再上就係身體接觸咁。不過flirt嘅方法冇乜所謂，重點應該係睇佢點反應，會唔會flirt返你轉頭或其他正面反應等，憑藉著呢點睇下你哋嘅關係去到邊度，咁先係個有用嘅flirt

其實佢係仲未分手的
但係邊對cp唔係由純朋友開始發展 好似

btw一開頭係感情問題開始
傾左幾句就已經係傾閒計而唔係再係傾感情問題
咁會唔會情況好啲

會呀 可以由對方興趣開始講 懶係同你興趣一樣咁 千奇唔好成日問人做緊乜嗰啲 呢啲係屬於增進唔到感情嘅日常對話

識左唔耐
真正傾緊計嘅只不過2日左右
其實佢無主動搵我正唔正常

你都識講兩日啦，都唔熟冇主動搵你好正常。佢現家搵你嘅動機就係感情問題，又可以話呢個係你地之間嘅“契約”，你呢幾日要做到嘅嘢就係要同佢製造更加多的契約，例如係某啲特定話題？ 不過我都唔識製造，要好睇情況。

咁即係要我主動撩佢不斷

同個女仔識左一個星期唔夠
白色情人節flirt好唔好?
定應該點做

Sorry 講到1999, 重新講過
話說係網上識到個女仔
識一個個星期到
初初真係好鬼死好傾, 而且feel到雙方都有好感
不過之後衰太急問佢出唔出黎
佢搵借口推左
之後我d毒撚格就出左黎 呢兩日都無搵佢
黎緊白色情人節 我應該做d乜野
flirt下佢好唔好
忠實讀者上

同女仔成日 Dear Air 點算好？
有冇咩秘訣and 心得

It takes two to tango.

如果你可以好似達哥咁一個吹三粒鐘就話姐，正常人講嘢都要有交流先繼續到。我自問真係冇乜話題，但我覺得男人係要有一範係精，當你冇嘢講果陣就講果範。
我都冇女，咪一齊加油

同佢傾返計先啦

你毒撚格出晒嚟嘅意思係咩？ 傾返計先啦

你成日問問題？講下生活上面嘅趣事，如果冇嘅話，就不如試下平時遇到一啲好笑嘅事之後，夜晚返屋企坐車嗰陣諗下點講返岀嚟。 最緊要嘅係要講陳述句， 要條女對你嘅故仔，你本人有興趣同有好奇心，而唔係得你單方面一味問問題。

南韓起源係咩

大師,如果一味對個女仔好好,比哂安全感佢,最尾受傷既只係自己

點先可以反客為主

首先，講過好多次，女係唔使追嘅。你一追，咪即係你嘅地位比佢低，咁仲點撚樣反客為主呢？咁點樣先唔係追？就係咪撚一味對個女仔好好，以為可以感動人，呢啲嘢留返做人男朋友嗰陣再做都未遲。好彩嘅條女就會明確拒絕你，唔好彩就被人收埋兵，你成條狗咁乞人注意力。

總之記住一點，你可以對人好，但千其咪撚討好人，人地有問你再去幫手都唔遲(唔計開門呢啲gentlemen嘢)。一段關係應該係雙方都有付出先健康㗎嘛。

講起安全感，好多仔都覺得應該係要做到好乖仔，要有責任感唔煙唔酒唔賭錢之類，唔係話呢啲唔啱，不過呢啲唔係女仔所睇嘅安全感，呢啲係搵老公嘅條件only.

對女仔嚟講，安全感應該係比佢一種可以carry佢嘅感覺，係一個陌生嘅環境入邊跟實你就冇死。就例如你毒撚一個唔識social去到舞會都第一時間搵返你個朋友陪你carry你啦。所講嘅安全感就係你要做一個帶領嘅角色，去carry條女係一個未知嘅領域探索，等佢覺得你係可以依懶嘅先啱。呢個就係點解我上面成日話要係一啲你好熟嘅共同興趣上carry條女，等佢由心底裏崇拜你。

好簡單一個比喻，一隻誓死保護你嘅獅子同一隻乖巧嘅免仔，你揀邊個？

咩係愛

佢笑你就笑

Hi

用咩app可以同女仔傾計？
想改善同女仔溝通技巧

咁點解大部份人樣一般又窮？就係因為老豆樣一般又窮囉，但你老豆當初都可以溝到你老母返嚟喎，咪證明咗溝女根本唔使呢兩樣。

line/wechat?

第一次出街做乜9好

約左

我冇玩過交友app，答你唔到
不過重點都係識咗個女仔先，instead of係睇咩app ，怕搵唔到女仔嘅可以試下網上可以傾計啲forum？(唔好問我有咩forum，我都唔識，鳩吹的)

睇第235個comment, 近排天氣唔錯，去踏單車？

驚已報

報驚

a0 求救

要點救？

以前讀男校出黎做野發現唔識同女人溝通

咁到時約只係食個飯咁？定係要諗埋有咩後續活動or 約既地方有無話要點
第一次約女，咩都唔識

後續活動就真係冇乜所謂，睇場戲又得，去海皮行下吹下水幫助消化又得。至於約嘅地方有冇話點，可以睇返第235個comment, 普普通通即可，千其唔好貴到嚇親人搞到人地唔好意思。

點樣先可以知一個女仔有冇男朋友
一時佢又會flirt下我咁 但係一時又冇反應
佢好難捉摸啊

你睇返555個comment, 有冇男朋友根本唔係重點

有冇溝過女？

+1

無
接近a0

你講得出喱番說話仲點信你係毒撚

其實都不外乎係增值自己，增廣見聞，執下個look, 簡單啲嚟講即係脫毒。呢啲都算易改，難嘅反而係個心態。

1. 唔識同女人溝通係因為你溝通得少，對住女人就好驚青。其實無乜好驚，呢個世界唔係男就係女，傾得多就得。最緊要肯去練，千祈唔好驚。

2. 第一次溝女可能會就曬條女，覺得佢高高在上。要記住你哋嘅關係係對等嘅，唔應該係你係成條狗咁要求佢同你交往，反而係好似我上面咁講，係要令佢覺得你好勁，係你lead住佢。

3. 冇人第一次就搵到適合既女仔，唔好一搵到一條女就覺得佢係你嘅畢生至愛。其實佢係唔理你嘅，就唔好煩住人，做返普通friend算。然後搵過另一個女仔。

練得多有經驗就得㗎喇，最緊要肯踏出第一步

佢係嗰種好social連陌生人都可以傾到計嗰種？
定係佢好靚女好多男仔約佢？

你信我啦

而個真
之前鐘意個女仔好主動約佢對佢好，事事都就佢，最後都係fail
而家而個無乜點追
都係大家傾下計，佢有唔開心搵我呻，我就聽，然後搵到個機會試下佢係咪鐘意我
跟住好自然就一齊左
所以有時盲目對個女仔好未必一定有結果
果陣我成日都諗點解對第一個女仔咁好佢都唔受我
而係本身你吸引左個女仔佢本身已經對你有好感咁就事半功倍
而果陣我仲未同女友一齊果陣通常唔使特登搵話題，大家乜都會講，讀書工作旅行鐘意食乜，同埋通常唔秒回 等成個對話過程可以拖耐d
成日秒回好似好快傾曬咁

咁識唔到女，可以點解救

前排識左個女仔 大家都係讀緊書
咁有佢ig就用ig搵佢傾計 想由朋友慢慢開始發展 大家都有玩下有講下笑咁 唔係純粹一問一答咁樣
都傾左兩三日到 互有交流咁 都係好正常既對話 冇講啲太over既野 但唔知係咪我講左啲咩令佢誤會左我
呢兩日突然覆得好慢 大約大半日到 同feel到係hea覆 得果兩三個字咁 搞到我宜家唔敢搵佢住
我應該點做好

樓主有無佢咁毒先？

點令條女溝返我轉頭
利申：核爆毒撚

鍾意個女仔係a0 我應該點做

我同我而家果個女友都係唔使特登搵話題，大家都岩傾，好自然就一齊，傾耐左你個人自然特別有信心
以前我追果d真係諗話題都諗死，仲成日已讀不回，襯你未鐘意得太深，真係早d轉個target好過

脱毒

佢係咪呢幾日忙？ ，咪遲啲再搵返佢

佢a0關你溝佢咩事 ，又唔係你a0

Wtsapp搵女仔第一句點先自然d

點先識到女？

點解樓豬可以咁有自信係度開鋪你問我答

真絲：樓主講得好中point
相信大部分正評都係比自女仔

第一次WhatsApp定有傾過兩句？

無搵佢幾日 佢都無搵我
係咪皮已收？

a0 是否要砍掉重練

巴打你成日幫我推post嘅

真心想求救

之前做group project 識左條女，本身都諗住friendzone
佢（個陣鐘意佢個女神同學），但係後尾覺得個女神
同學無乜癮所以算數 。點知同條女出左街之後（我認我抵死 ，食飽飯無野做諗住約人食餐飯之後898），又覺得佢既性格又得意，相處得黎又幾舒服咁，而家反而唔想被人friendzone。但係主題開topic 搵佢又大多數藍剔，但係有時又幾好傾，最扑街係有次見佢心情好似差差地所以send 左張圖，點知9秒9睇左 同埋佢完全唔會主動開topic 攪到我而家覺得段關係好似唔上唔落咁 好似做硬朋友咁但係我又唔想剩做朋友 同埋最重要就係唔知佢點諗我
完全唔知佢究竟對我有冇好感 真心想問
咁多位ching可唔可以幫我點下明燈

同埋補充番，佢係普通樣但係米七+，小弟就米七同埋毒撚樣 同埋佢家境有番咁上下（睇番樓盤資料一千萬起跳），小弟就連登公屋仔 咁多位睇下小弟有冇機 ，冇機小弟就直接del game 同登出算

唔會主動開話題應該收一半皮先 ，佢九秒九睇你message只不過可能係佢咁啱玩緊電話啫，一次半次點作準。Maybe你flirt下佢睇下佢點反應你先？

傻豬嚟嘅，係人都有曾經係a0嘅時候

可唔可以提供下d flirt人既技巧/招式

23 年了

摺先正呀傻閪死毒撚 抵你溝唔到女，做gay佬算把啦你 望落sociable，yo得嘅女我驚你玩唔起呀傻仔，到時俾人撚狗咁撚撚到你弱小心靈受損自殺就唔好啦

jm9 上莊食豬西食到傻咗

呢家野隨心
同佢做唔成 fd 會唔會面左左先
唔會可以用黎做練習對象
反正你都唔係咁中意佢

因為flirt 女最緊要係
唔好認真
同佢唔知你幾時真幾時假

唔知幾時真幾時假呢句真，要將囉囉攣呢part扔返比條女比佢心思思。

flirt人嘅重點唔係技巧同招式，因為flirt人本來就唔係用嚟吸引鐘意你，要吸引人嘅你本人嘅內涵同外表已經吸咗。嗰重點應該係令條女心思思，同埋更重要係條女嘅反應。佢反應正面嘅你咪進，佢反應負面嘅你咪退。應該係睇佢點反應嚟判斷你哋嘅關係去到邊。

exact7
毒撚永遠唔會識
因為佢地唔會互動
唔識睇人眉頭眼額
更加控制唔到氣氛
最基本自己連自心理都掌管唔到
少少事就發哂癲咁

認真想學下野！

我係絲，我同毒撚叔叔講，你想溝到女，最緊要有乾淨外表，點知比佢鬧番轉頭

真心一問，第一句開場白應該點講好，我拎左個女仔嘅whatsapp幾日，都唔知加唔加佢好，因為佢又唔識我，真係唔知點做好

佢點鬧

你唔識又拎到WhatsApp ，街邊抄牌？
正路都係點識就照住嗰點嚟講再吹落去。

個女仔就係喺大學見到，之後就問朋友問問吓就拎到番黎，但係素未謀面就冇啦啦加人地，我自己覺得有d唐突同埋好狗公囉，一陣變到好似張圖咁就唔好啦

我覺得始終親口問會好啲

唔係個女仔親自俾你既話，我勸你唔好做傻事走去whatsapp人
啲女應該會當你係痴線佬

樓主扮毒撚

btw留名學嘢

我都咁話

傾左差唔多兩個月 日日都由起身傾到訓教 但呢排好似已經冇咩野講咁 應該要點做

約出黎

已經約左端午節 但好驚去唔到嗰日

被分手點追返人

過左三個月 想問你痾到屎未

巴打又係我，諗住人一世物一世 ，最後我都係加左佢，而且佢又so我喎 ，但係加左之後唔知同佢講咩好，所以想問吓點同佢開話題

已經去唔到嗰日 完

點解？

中午突然間灰剔我 一直冇覆
咁我諗住等下佢覆 點知等到夜晚都冇覆到 我就搵多佢一次
過左陣佢就覆左 話有睇到我搵佢 但冇覆
見到呢句已經覺得已死喇 我就同佢講如果覺得我好煩好悶唔想傾既話直接講就得
佢就話只係突然好似有好多野要諗 要自己諗清楚...
之後咪唯有叫佢慢慢諗清楚囉.....

中午突然間灰剔我 一直冇覆
咁我諗住等下佢覆 點知等到夜晚都冇覆到 我就搵多佢一次
過左陣佢就覆左 話有睇到我搵佢 但冇覆
見到呢句已經覺得已死喇 我就同佢講如果覺得我好煩好悶唔想傾既話直接講就得
佢就話只係突然好似有好多野要諗 要自己諗清楚...
之後咪唯有叫佢慢慢諗清楚囉.....

屌冇quote到 自膠

太心急chur 咗人啦
唔應該追問人
佢唔答你可以有好多原因
又未一齊，唔係一定即刻覆你
你講埋啲唔想傾直接講 同殺無乜分別
整到個女仔有壓力，同你傾得唔舒服
好難再傾落去

不過要中過伏先識既...
汲取教訓啦..

同個女朋友拍咗拖三個月左右,不過可能因為熱戀期所以花費都幾大....每個月食飯都成5000幾＄6000,跟住忍唔住同條女講下用錢方法，依家嚇到條女唔敢同我食咁多餐飯 要我氹先肯出嚟食飯

最新update
岩岩佢話同阿媽傾左個幾鐘 依家冇事.....
依家又好似正常咁傾返..

我Snapchat連續幾次被已讀係咪收得皮

move on啦巴打，被人飛一定係長年累月嘅問題，唔係你追兩嘢就搞得掂，分分鐘仲搞到人仲憎你

屌

大家又唔識，即係冇得由識嘅活動做共同點，咁不如試下搵啲係人都有嘅共同點先？例如撚貓

佢咩理由唔岀嚟

咁下次唔好chur啦乖，可能人地忙先唔覆住啫

有冇多啲details?就咁睇，係

你岩

姐係點，無啦啦send張貓圖比佢問佢係咪好得意?sorry巴打我好蠢

佢係唔係單親家庭或者細個有啲唔開心嘅經歷？

但係其實巴打係咪已經揭開左自己隻底牌

我自己嘅經驗，最大致命傷係性幻想

唉屌 我覺得已經冇機
之前一路都flirt到佢 依家搞下笑咁flirt佢就直接轉話題
唉 屌

咁從呢次失敗你有冇學到啲乜嘢？

唔好問佢係咪好得意，可以係你係IG咁啱見到隻可愛貓貓就share比佢再話好得意

佢又覺得正嘅就會追問返你咖啦

個女仔已經知道佢比人追但對巴打冇好感

工作環境無咩合適對象
有咩方法/地方可以識多d女仔

學野先

樓主我有野想問
最後交友app識左條女，係tg吹左大半個月水，text chat都係我做主動，最近約佢出街，原本佢答應左，最後話冇mood所以唔出黎，放飛機。我雖然唔係鐘意呢條女，但係真心覺得呢條女係某d方面同我幾夾，想試下發展，成係依家搞成咁，有冇好建議？

再約 一日未出黎見面都唔洗放太多心機
約會要causal嘅，有少少心思都得但唔好太過火
宜家Text太chur佢都冇意義

點causal法？普通食飯？

其實咩都冇所謂，只要唔係啲咩懶係surprise嘅嘢同太隆重就得，廢事嚇親人。

其實巴打咁嘅情況係唔係可以繼續識多啲女，因為同呢條女開始好似有啲唔平等

當見個普通朋友 咪食個晏囉 見完真人大家都有興趣再算

矮仔點溝女？

淨係食lunch冇其他活動時好似有啲單調， 冇咩互動

見一次面先啦巴打 就係唔想咁大陣仗
留個下台階俾大家 如果有第二次先再諗

已經開咗個壞印象係咪無得救

分享下

本身都唔太同人開話題傾計 唔理男女
搞到有時好odd 咁2個人 無聲出
反而熟既就會有話題傾 仲可以傾好耐
有無咩技巧可以分享下

一開始見佢有秒回
我就開始有啲chur

本身佢回嘅嘢都好多好肯分享
最後都睇得出hea覆

之後成4個月無再搵佢

其實幾時都係識多啲女好啲，都係練習咁樣(除非你已經曖緊昧or拍緊拖

呢啲嘢食完之後睇大家feeling同氣氛即興都得啦

呢排返左黎 溝緊條女 想快d搞店再long d 但條女已經覺得太chur 由好感變反感

條女係細路女黎 扮成熟ge approach會唔會work d?

但重點係 條女對自己long d冇信心.

佢又細個又唔想拍拖煩咁多 咁其實呢段係咪可以收皮 食過就算?

去多啲活動，練習多啲點樣同陌生人傾計。你地點識咪係嗰個位開始吹，再延伸落去，可能講下自己以前都玩過類似活動點點點，等佢又share下佢自己啲嘢，再唔係咪講下衣食住行育樂呢啲係人都有嘅公廁話題

我覺得你現家先搵返佢傾都仲ok，但如果佢覆你個態度係好不耐煩就算啦，證明佢仲憎你。所以咪話千其唔好chur

幾long先 台灣同英國都差好多

不過最緊要個心 冇心日日見都冇用

收左皮lu~ 佢block左我 我諗應該要死心 但要d時間

溝女溝到比人block 做乜鳩

好 我再等好自然嘅時機或者話題先

條女同我第一日見面都差D扑埋 我on9冇食到

算啦佢當我水泡個陣 我又呢方面經驗唔夠 沉左佢

佢又可能到依家了解完我覺得係個好chur ge人 但其實我都係想趁返黎見多佢幾面 第日返黎唔知幾時

anyway, 大家都開心過 算啦 呢件事之後都係唔好網上識人 真係碌柒

佢邊到呀飛

諗番轉頭真係碌柒 條女做左我2日女朋友 個username真係諷刺 整定

佢香港 我就返美國

搵過個

痴巴有茅TG 想吹2句 釋懷下

學到野

其實點樣介定自己係咪frdzone 呢 我自己有好多frd 好介定到frd 個位置係邊 邊d 野會同frd 講邊d 唔會

但係同自己有意思個女仔 就當局者迷判斷唔到

其實講講乜嘢同五講乜嘢唔係重點，心態先係重點
我諗你要抽番個身出嚟，將佢當普通女仔fd先，唔係嘅話佢就會知你嘅意圖， 就會對你有戒心

當普通朋友
間中flirt下試水溫
如果受就姐係得 唔退一步試到受
我咁講岩唔岩

同個男仔whatsapp傾咗好耐，遲幾日就第一次約出黎
但本人唔係好靚，icon又係就哂角度嘅selfie，對自己真樣無乜信心
好驚到時個男仔見到我發覺同佢想像中嘅差得好遠
點先可以令到條仔見到我嗰陣唔失望？

利申：非暗瘡肥婆

我唔係樓主
冇得試到受架，要睇一開始你琴吸引到佢

個女仔真係對你有意思嘅，實好易feel到。判斷唔到係咪friend zone，即係九成已經係。

食過就算

俾掂個西但拖手縮
係咩玩法

啱，唔好一嚟就諗住溝女。脱下毒，學識點同女仔傾計，擴闊下視野，一步一步嚟。

一係整容整到張icon咁
一係扮病帶口罩

有冇圖睇

你有冇身材搭救？

其實無必要將啲野攪到咁清楚
不嬲一齊就係雙方(令對方)意亂情迷
糊裡糊塗咁行埋
用心感受氣氛 留意小動作 就會feel到
最直接 一定係身體接觸
開頭可以講笑式既情侶式對話
久而久之 越講越踩界
去到佢慣哂/頂唔順 佢就會出聲
你再睇佢反應做人

一個月前係街攞左個女仔ig 之後撩佢傾 佢有向我講過感情嘢
有時會吹水大家講下無聊野有時佢又吾睇吾覆（睇都吾睇但繼續po story
想試下約佢 但諗吾到有咩活動吸引到佢出
利申 佢啱啱分手

咩情況下攞ig?

係街見到 覺得合眼緣 直接問

高手
有冇詳細啲

究竟點開口法

溝女係咪天生就識嘅技能嚟

凡事都會有啲人係天生就識嘅

忍唔住留一留言

溝緊條女 傾左好多晚電話下

出過一次街，想約佢，佢又轉話題咁
定係我約佢應該話直接去食飯咁約？
而唔係話想”約佢”

最近唔知係咪忙 whatapps覆得冇咁快

成日都掛住佢咁，佢係我第3個追的女仔

a0

出黎食飯丫

睇嚟佢已經睇得出你嘅意圖，同時佢嘅反應麻麻地

屌，一定要LM

識左條女 5個月左右
由約唔到佢出街 到呢家約左出黎食飯
岩岩識個陣好成熟 成日安慰人 成個男人婆咁
但呢家就驚驚青青 成日同我講心事 好依賴我
仲會怕怕羞羞咁 下一步約佢睇戲好唔好？ 會唔會太快？

五個月都叫太快？ ，太慢吓話？

佢好慢熱 好怕人chur佢

如果份工無女 平時活動都無女
應該點算
建唔建議轉工

山羊座 ?

請問有邊個星座係鍾意人chur?

慢熱

唔中意你嘅咪叫chur囉, 中意就唔叫chur

咁可唔可以分享下顯示12月下旬至1月中旬出世嘅人會比其他日子出世嘅人較為慢熱嘅數據？

另外，我都想知啲研究點定義慢熱

無興趣同你研究星座準唔準嘅數據，慢熱又點定義。你中意就自己入星座post同人慢慢用你嘅科學方法去探討人心

1 點解人哋一講慢熱嘅女仔你就會問人係唔係山羊座？
2 如果你對星座係有興趣，我都建議你用科學方法去研究，嚴謹咁去搵證據證明山羊座真係會慢熱 ，之後一步一步慢慢建立星座學系統
3 探討人心，我諗開個心理學post會適合啲

請問女仔會唔會講大話讚人幾靚仔？
I mean唔係現實 係網上冇見樣識
然後知道咗profile pic之後

好叻同異性溝通同接近對方做到好close嘅朋友
但一去到想更進一步做男女朋友
就做唔返果種輕鬆成日講笑嘅自己

點搞

唔好話放鬆啲做自己
因為對住鍾意嘅人
好緊張 有時花太多心思做太多了

又唔會話突登講大話嘅，不過可能係客套説話啫

會緊張都係人之常情嚟嘅 ，我諗都係驚係人地面前柒咗。唯有話俾自己聽其實柒咗少少都冇乜大不了，最多咪俾人笑下，唔會話對你印象好差咁。

我都覺
但係識過幾個女仔都咁講

我就諗會唔會係女仔啲文化嚟

如果想拍拖嘅話應該點做？
唔理鍾唔鍾意都照殺？

唔鍾意點解要拍？為拍而拍好辛苦㗎

我覺得唔係女仔文化
不論男女，正常都會咁講，唔通話好樣衰，收檔喇你咁講咩

最後結論係

唔好做毒撚

我同個好仔傾咗幾日之後，姖再無回覆我⋯

我都知我忙，但姖都好遲才回覆噃，仲只係講幾隻字⋯

樓主拍咗幾耐

唔自爆得唔得 ，好多同學係呢個post

樓主幾大

後生過你

男人婆點溝 仲要去外國讀書

樓主 我係tg 識到個好岩傾既女 但佢慢熱 點算好？ 另外而加大家都係有講有笑 想約出黎但佢話有機會先 我覺得唔緊要可能仲有機 但問題點先吸引到佢 令佢想了解我更多

改下個look先得唔得
tb look?

我個look定佢個look

sor
以為你話自己男人婆

有冇啲咩共同興趣係你叻過佢咖，或者就咁你有冇咩過人之處？

乜鳩嚟？

暖男算唔算係過人之處

TG

唔算 ，一嚟唔算好吸引，二嚟係人都做到，對女仔細心呢啲根本就基本嘢

sorry巴打

咁點算好呀 要引到佢對我有興趣 同埋呢我太上心 有壞手勢成日秒覆

巴打搵我未

Gay post

Push please help

同女仔可以傾下咩話題？
由細到大都唔會埋女仔堆
所以好少同女仔接觸
但返下part time
難免會同啲女仔有交流
但好多時都係圍繞份工 或者其他同事既是非嘢
多數一句起兩句止

利申 我同好多男仔 阿叔 阿姐都可以好易埋堆
即使傾到冷場 或者搞完笑 冇人應我都唔會尷尬

但同啲差唔多年紀或者有好感既女仔
就好緊張 唔識講嘢

其實唔係話溝女 但想識多啲女仔fd
但奈何可能自己冇乜自信

毒撚教人溝女,同乞丐教人發財有咩分別?

樓主你係咪會講下點由朋友轉到情人呢個層面

番intern識到個女同事
幾好傾，平時又有講有笑咁
但一放工就唔會點wts
想問吓wts 可以點樣傾多啲

咁你只係少同女仔講嘢啫，冇乜大問題。

其實真係冇乜好緊張，佢地咪又係人一個，平時咪又係同frd講埋啲奇奇怪怪嘢，所以真係唔會話咩講錯topic會有壞印象。厚臉皮啲咁諗，就算你柒咗唔通佢地當面笑你咩，有乜好驚。習慣下同佢地講嘢就ok

平時有講有笑嘅話唔使咁執着WhatsApp傾得多唔多吓話，試下放工約佢一齊食個飯好過啦。WhatsApp方面就可能平時上網見到啲得意嘢咪share佢睇，咁咪開到話題。

兩個星期前同個女仔鬧完交搞到勁僵
話咗唔再搵大家
而家大家都無聯絡兩個星期
我諗住三個月後冷靜完先再搵下佢睇下佢咩反應
定係放棄算

近排返學識左個女仔 但唔知點開topic好

大師 佐助型毒撚要點打救
利申：有比女追比女表白

睇完呢個post識到而家個女朋友

一推再推

但佢大我兩年

近排ig direct左個有興趣女仔(本身現實都識)
宜家都係互相認識階段 都係問下佢D野 傾左幾句咁
傾果陣成日形住形住要點樣覆佢 點樣開話題
唔知點樣可以同佢keep住傾同自然D開話題 同埋點樣可以慢慢升溫

PS:有共同興趣